[重開][有甜] 用左三十分鐘,成功令條飛田妹沉我船

之前個POST手殘第一篇搞左黑字
一頁都未完就收左5X個負評
重開希望各位巴打比多次機會
如果大家都覺得唔好睇就會自動消失
覺得唔傷眼既就多D回下啦
原來自推真係好冇癮架

Lm

小弟第一次寫故，各位唔好太高要求
我都唔會太拖，希望可以寫到節奏明快d
大綱已經有，細節位邊寫邊諗，所以係冇存貨的，盡量一日最少3篇啦
同埋發覺自己好多字唔識打同寫，所以有時可能會用同音字，唔好中出我
為左節奏明快d，我會設定到主角日文好勁
比飛田兩個字呃左入既，依家正式開始出發啦

第一日
搭左4個鐘頭機，終於第一次黎到日本啦
今次因為生日唔想係香港過，所以拎左幾日假獨遊日本，
咁點解要黎大阪，緊係為左解除成就啦，
唔好誤會，我唔是青頭
之前都拍過幾次拖，但都冇一次耐過半年
可能我大男人掛，不嬲都頂唔順d港女
咁個個都知日本妹溫柔體貼架啦，但係你講者，我就要信呀，所以決定黎親身驗證下

由於我細細個為左打機已經開始學日文，斷斷續續加埋都有15年了，
所以就算第一次黎日本，獨遊都唔成問題，
加上出發前做晒功課(睇包膠)，我都好有信心順利解除成就

到酒店已經6點幾，反正冇晒太陽，咁就慢慢沖個涼先出發啦
沖完涼又抖下再睇下包膠，獨遊就有依樣好，
唔駛理其他人，比著你同條女黎，一到酒店放低行李就話要落街買藥啦
睇到差唔多8點就出街搵野食啦，
就算你日文有幾叻都好
平時打機就唔駛出聲，依家到要點餐就瀨野啦，緊張到要一隻一隻字嘔出黎
一出閘就脫腳，希望唔會影響到一陣細佬個餐啦，
拿拿聲食飽就向動物園前出發啦

搭左一陣車就到啦，咁就跟住google map帶領我去啦
越行越近，個心就跳得越快，
話晒第一次黎日本玩依d野，仲要單拖
有咩事比人溶左都冇人知
所以行到咁上下就收起部電話
費事比人誤會我偷拍啦

終於見到第一間亭
首先我就沿住左邊開始掃，弓字型咁行一轉先，
嘩，真係大開眼界，好多囡囡都靚到有av既級數
本身想話記住d店名，有邊個岩心水都可以番轉頭，
但記下一個，記下又一個，加上又有d緊張，
最後行完咩都唔記得晒，
咁就去公廁痾篤尿冷靜下先，
望下隻錶已經原來已經10點幾
睇黎都唔可以再簡咁多
所以我就改變策略，見到岩feel既就入閘
係我重新開始行就發現，好多間都已經冇晒囡囡坐係度
應該大家都係趕住入完閘搭車番屋企
行到第10間左右，終於比我見到啦

未行到埋去,龜婆已經係咁話"多左多左"
咁緊係唔理佢,繼續望番囡囡
囡囡都望番我笑一笑,點下頭,怕怕醜醜咁
佢眼仔碌碌,塊面有小小BABY FAT,有個好得意既下巴仔,個FEEL有D似葵司,望埋去都幾大波下
咁我都決定唔再行其他啦,直接入閘
行到門口,龜婆一睇就知我唔是本地人,
笑笑口同我講WELCOME,跟住就拎個價錢牌出黎,
咁我就話20分鐘OK?龜婆即刻180度變臉,但都話OK
跟住囡囡就起身示意我除鞋上房
然後就開始佢既沉船之旅

上到房,緊張既心情又番番晒黎,
雖然睇過好多包膠,但話晒都係第一次親身體驗,感覺好唔同
因為包膠有既野你未必有,冇既又有可能發生
依個感覺真係好刺激

入到房,我主動同囡囡講我係香港人,但係都識講日文
佢話咁就好啦,因為佢自己英文唔好,
跟住佢行左去我後面,幫我除左件外套掛起左先
唔通依D就係日本妹既溫柔
我地坐左係枱邊,佢拎多次個價錢牌出黎
溫聲細氣咁問我係咪簡20分鐘,我話冇錯
比左錢佢後,佢就起身叫我等一陣
睇左包膠都知佢係拎錢落去比龜婆先

係佢臨落樓梯既時候
我講左聲等等，接住話都係改30分鐘
佢聽到之後個樣有d驚喜，笑住咁講“阿lee加多個jar e媽s”
咁重新比錢後佢就真係落左樓啦

其實睇左好多包膠都話玩飛田20分鐘就夠
主要原因應該係省錢，密食當三番，試多幾個仲好
咁點解我會決定改玩30分鐘

首先講番佢今日既衣著
係一條白色吊帶碎花透薄連身睡裙，長度岩岩遮到條底褲
係佢轉身行落樓既時候，我睇到佢個半透明既屎忽
係一個應該有做開運動先有既屎忽
望落夠挺夠圓，絕對唔係平時見到果D又塔又墮
就係因為依個屎忽，我就決定比多5000蚊

過左一陣囡囡拎左杯茶同D零食上番黎
我地坐番係枱邊,佢遞左杯茶比我
老老實實你個杯都唔知有冇洗,一日幾十人飲過
我都係放番低算啦
跟住我地開始傾下計

我:你好呀,我叫XX呀,你叫咩名呀
佢:你好,我叫葵司呀(因為佢似似地我直接叫佢做葵司啦)
我:係呢,有冇人話過你似葵司呀?
佢:葵司?邊個黎架?唔識呀
我開左部電話GOOGLE比佢睇
佢:哈哈,佢靚過我好多,你睇好多AV架?
我:都多架,學多D野麻
佢:哈哈,AV有野學架咩
我:日文囉,唔係邊有講得咁好呀
佢:哈哈哈,我仲以為學其他野添
我:咁你以為學D咩呀?

佢冇答到我,但係就DUP低頭紅都面晒,佢知道自己中左我個圈套
當我以為玩到佢既時候
佢用失頭哥同腳尖"行"左去我面前(佢本身跪係度坐)
然後拉起左我件衫
佢:學依D囉

之前PO過既再校對多次,有D字真係唔識寫/打用同音字
今晚再出

留名

面對佢突然既進攻，作客既我唯有配合就範
我順勢舉起雙手諗住等佢除得方便d啦
點知個衰妹放開左我件衫，露出得戚既表情
奸笑住講:衫就你自己除啦，最多我幫你除錶啦
ok fine，打和

玩野咩得幾句

最後佢真係幫我除左隻錶
跟住佢就起身背住我開始除佢條連身睡裙
佢用向下除既方式，將兩條吊帶係對手度穿出，
再將條裙由胸前拉落腰，腰再到屁股，再由條裙自己跌落地
跟手再解bra扣，除bra果陣仲用隻左手擋係胸前
十足十岩岩出道既女優，拍第一段自我介紹片果種除bra方式，可惜係背住我囉
係我睇到入晒神之際，
佢將係手腕條橡筋咬住，再用雙手將佢長到胸前既頭髮向後窄起，
原來佢要 縛 馬 尾
依個動作配合埋間房暗黃色既燈光實在好誘惑
雖然我只係見到佢少少側面，但已經睇到細佬開始有反應

sor呀，邊食飯邊打

佢轉過頭依然面紅:哎呀，唔好望啦，你快d除衫啦
我吞埋啖口水都開始除了
跟住雙方都除剩條底褲，佢示意我埋床度
我坐係床中間，佢側身跪係床尾，慢慢除埋條底褲，全裸係我面前
雖然皮膚唔算好白，但睇得出係後生女既皮膚
除左bra後雙峰明顯比我係外面睇既時候細
應該夾得好辛苦下，目測b尾c頭，乳頭細細粒，淺色，可以接受啦(反正真葵司都唔係大波)
再黎條蛇腰就真係夠晒幼，再配埋個有肉地既屁股，依條女外貌身材我比80分

快！

佢係床邊抽左幾張濕紙巾出黎，
佢:我可唔可以幫你下抹身
我:好呀，唔該
佢慢慢係我個胸度抹，由於抹既時候靠好近
我就係佢耳邊文下，好香好年輕既味道
視覺 味覺 觸覺 3樣加埋已經令到細佬硬左一半
當佢抹到去肚個陣，仲唔知有意定無意用手肘撞左下細佬添
加埋依下撞擊已經令我有即刻推低佢正法既沖動
但原來佢自己都知道撞到我，講番句唔好意思
咁我當佢無意啦，我話唔緊要，麻煩你啦
跟住佢幫我除埋條底褲

聽日繼續，訓先

文呢屌你
成11個鐘都冇update

番緊工呀巴打，今晚先得閒打

多謝你肯睇

快啲啦

下次再黎既話一齊去

但你係橫濱喎

坐子彈火車又點話

support 下

解除成就 打機咩
輕推

完

多謝支持，今晚一定有甜

加速

岩岩收工，狗沖番屋企
食完飯出文

兩個人終於坦承相見
佢雙手輕輕按一按我膊頭，我順勢訓低
佢訓係我膊頭度，我攬一攬佢
然後捉住佢隻手同我十指緊扣
再望一望佢，佢瞇埋眼，我就錫左落去
佢冇反抗，我錫佢上唇，下唇
再試探性咁伸少少脷，都成功收到回應
係依個時候細佬已經硬過石頭

我慢慢放佢隻手落去，佢亦都知我諗緊咩
佢用手指甲係袋底好慢咁掃上龜頭
來回咁掃左5，6轉
佢開始錫我耳仔，頸，乳頭
錫到乳頭果陣我爽得滯成個人震左震
佢伏係我個胸度望番上黎笑住講:kimochi?
我好似摸狗仔咁摸一摸佢個頭答佢好舒服
佢得到我既獎勵後再錫多幾下
跟住佢坐番起身，係床邊拎左個套出黎
左手捉住我條巨龍，右手將個套慢慢咁套落去

哪來的自信

故黎咋，吹大d唔緊要啦

無唸過你20分鐘咁快槍手！！

上房之後咪改番30囉

我知道黎緊將會幫我含，係佢未含之前，
我拉番佢埋黎再錫多次，邊錫邊摸佢對波
雖然真係唔大，但係好軟綿綿，再用食指掃佢乳頭
玩左陣我就訓番低，佢就正面跪係我兩腳中間
拎起我條巨龍，細細啖含左落去

其實隔住套含感覺唔算好好，但係佢邊含邊望實你，視覺上既沖擊好強烈
可能含之前已經夠晒硬，所以含左十幾下佢就起番身，
然後騎上我度，將巨龍對準，入既時間仲係洞口掃左幾下
呀!個衰妹一下就坐晒落黎，好在我夠硬同佢夠濕者，
我雙手同佢十指緊扣比佢借力
佢先慢慢前後搖，再開始加速
搖左一陣，我決定反守為攻
我曲起失頭哥，對手扶住佢條腰，
佢意識到我想做主動，雙手按住我胸口，將個屁股台高少少，方便我抽插
我用番佢騎我個節奏，慢到快咁上下進出，佢亦開始忍住聲咁伸淫

我邊插邊望住佢，同佢對到眼時佢就成日人伏係度攬住我
既然佢伏左係度，我都唔需要再扶住佢，
雙手轉移去我最欣賞佢既屁股度
好圓好滑，仲好好彈性，對手有個咁正既屁股，唔推佢車真係對唔住自己
我扶一扶佢，示意佢起身，起身個時見到佢塊面好紅，仲喘緊氣
我:我想係後面試下ok?

今晚最後一篇，希望巴打睇完比多d回應啦

用字精準到位
可考慮寫風月版

用字精準到位
可考慮寫風月版[/quote]

其實寫到咁甜係想引多d巴打黎睇
正式黎講係愛情故事黎架
多謝支持

佢好似冇氣出聲咁，點一點頭就令轉身
我扶住巨龍，入之前係咁股“拿”咁磨左幾下
再用手指摸下洞穴，衰妹原來濕得好緊要
唔怪得塊紅面過馬遛屎忽
我將龜頭慢慢放入去然後停住，雙手捉住佢條腰，
然後成條撞入去，佢終於忍唔住放聲叫左出黎，
我重覆用依個方式插左十幾下，先回復番正常速度
一路進出一路睇住佢屁股既震動，加埋佢忍悔既叫床聲，
我已經有想射既感覺，依個時侯佢已經冇晒力
成個人伏左係床尾，我拎番細佬出黎
將佢令番正面，以傳教士體繼續

食lunch無聊打既，有睇既多d點回下我啦

睇黎你食lunch都扯得好辛苦

睇黎你食lunch都扯得好辛苦[/quote]

又唔會喎，睇人地個d就會，可能邊打邊校對啦，我打一篇要改好多次

繼續

今日收早睇下今晚寫唔寫得完day1先

推 加速加速

啲服務情節有幾成真
定係純ff

諗住搵次去見識世面

講真服務條條女唔一樣，睇過d包膠差既連波都唔比渣，好既連環吹都有，好講雞運，我自己就8成真度啦，你咁遠去好貴下喎

咁我要提升雞運啦

果度出名阿麻
江戶時代經已serve武士 點都要見識

ching，去還去，唔好沉船呀
d妹妹仔好識做生意架

插左一陣，佢塊面出現好痛苦既表情
我:你冇事丫麻
(唔通我太大支)
佢指一指隻腳，原來佢抽筋
，隻腳板拿埋一舊
依個時候令我諗番起自己岩岩出黎做野，
拎住d貨版周圍sale既日子，真係會行到抽筋
我知道賺皮肉錢既辛苦，就放番低佢對腳，拎番細佬出黎
我:唔駛緊張，放鬆就得架啦
佢仲係好痛苦既表情:嗯..唔..好..意思
我放直佢對腳，幫佢拉下筋，按摩小腿同腳板
按左幾分鐘隻腳板先直番
佢:唔該晒你呀，我冇事啦，我地繼續丫

係佢講完既同時，鐘聲都跟住響起
原來已經過左25分鐘了
佢:唔緊要，過少少鐘冇問題
佢靠埋黎，好似岩岩開始咁錫我乳頭
其實按摩期間細佬已經軟晒，套都甩埋出黎
加上有時間上既壓力，細佬冇咩反應，
但係佢都冇放棄，一路冇停手，
直到響第二次鐘，細佬都係唔聽話
繼續落去反而令我尷尬
我拎起佢隻手，示意佢放棄
佢雙手攬住我，伏係我膊頭

佢:對唔住呀,都係我唔好啦
我拍一拍佢背:傻啦,你都好盡用架啦,係我自己唔爭氣者
佢:最衰都係我,如果忍住痛咪唔會咁...
我係床邊拎起部電話:唔緊要,我仲有佢丫麻
我SHOW真葵司張相比佢睇,佢忍唔住笑左出黎
我錫左佢面額一啖,佢都錫番我
雙方都唔願放手,繼續攬到好實
但個仆街鐘又再響多次,我覺得係龜婆禁響的
佢再講多次唔好意思,就起身拎濕紙巾幫我抹身
然後就各自著番衫,佢著得好快
我岩岩先著完條褲,佢已經著好晒
仲係後面攬住我,但我知道要走就係要走,唔通加鐘咩
直到我著好晒衫,佢就放開手,係?面拎張卡片出黎寫野
"好多謝你溫柔既對待,按摩好厲害既XX,LOVE"
係右下角有幾個英文加數目字
最後比埋支波棒糖我,幫我著埋件外套
係樓梯口,再錫左我一啖就落樓梯了

冇人睇

黎明

行到最後幾級
佢令番轉頭:如果你...唔介意...可以ADD我...line...
原來卡片堆字係line既帳號
我摸一摸佢塊面:好呀,我一陣就ADD(佢怕怕醜醜咁真係幾得意)
落到去,龜婆塊面已經西到爆仲口UPUP,
葵司拿拿臨坐番係個位度
我著番對鞋就離開了

甜位已經完左
之後寫既會係兩人既關係
第一次寫文真係需要大家多d支持
多d回下文
好睇唔好睇都講聲我知

我睇一睇錶,原來已經11點10分
我記得係10點半度入閘,者係遲左差唔多10分鐘
唔怪得龜婆屌鬼啦
我沿路行番去地鐵站,
期間已經加左佢line
由於我line係冇用頭像的,
就留左句:你好,我係幫你按摩個香港人XX
不過直到我番到酒店佢都冇覆
係床到上下連登,睇下包膠就去沖涼
沖完涼出黎緊係完成番未完成既事啦
夜晚打個丁好訓好多架
開左葵司套SNIS-472,又諗番岩岩個葵司
打到差唔多要射個陣,就有個訊息彈左出黎 冇錯,就係葵司send黎既

有無人見過我個一蚊碌咗入嚟?

"多謝你ADD我呀,唔好意思呀,我岩岩先走咋,外面落緊大雨呀,你冇淋濕麻"
睇包膠都知,佢地一日接十幾廿個客,就算真係ADD左又邊會真係同你傾丫
不過收到佢既關心我都幾開心
之不過係依個緊張時刻send黎都唔知屌唔屌你好
"嘩,成12點半先走呀,我一早番左酒店啦,落大雨你點算呀"
最後我都放低巨龍覆左佢先
"我CALL左的士,唔會淋濕,仲有幾分鐘就番到屋企啦,放心啦"
"咁就好啦,你隻腳仲有冇事呀"
"冇事啦,全靠你幫我按摩咋,睇唔出原來你咁溫柔^^"
"唔駛客氣啦,見到你個樣咁痛苦我都唔忍心啦..."(其實我想打屌落去)
"唉,第一次見面就比你見到我咁醜怪/.\....我番到屋企啦,沖完涼再傾丫"
沖完涼再傾依句真可圈可點
1.真係沖完涼再傾
2.沖涼卡,訓教卡,唔舒服卡,冇電卡等等,都係叫你收皮既籍口
不過都係果句啦,出黎做唔通真係同你交心咩
所以我是但覆佢OK就繼續打埋個丁

更係等佢開訊頻啦

留名

唔通囡囡沉船

喂喂，故名一早講左係囡囡沉船啦喎
不過沉船都要對方肯比你沉先得既

你沉定雞沉 Ching 定力如何

更係等佢開訊頻啦[/quote]

果時就射啦等唔切

互沉

唔係我呀，故黎咋，勿認真

留名！！

lm

丁完抖下都1點幾,肚餓正諗落街買野食,
葵司又出現啦
"唔好意思呀,沖完涼累得滯訓著左,你訓左未呀"
唔知點解收到有D莫名既開心,可能知道佢冇呃我啦
"我未訓呀,準備去食野,你累就早D訓啦"
"嘩,咁夜仲食野,好肥架,我就唔敢啦,頭先訓左陣依家好精神呀"
"你身材咁好怕咩丫,嘿嘿"(硬係要講下淫野玩下佢)
"喂呀....都多謝你啦....其實我會唔會阻住你呀..."
"唔會阻呀,我一個人黎玩難得有人同我傾下計,又可以練下日文"
"一個人去旅行好厲害呀,我冇出過國架,咁你幾時走呀"
"依家資訊咁方便,好多人都自己去旅行架,我今日先黎架,4日後先走呀"
"咁你聽日去邊度呀,依幾日好似都會落雨呀"
"諗住去大阪城個邊睇櫻花影相架,落雨就唔知啦,去旅行落雨真係麻煩"
"我都想睇櫻花呀,希望唔好落雨啦"
"如果唔落雨咪一齊去囉"(既然佢都話想睇櫻花,我緊係試探下佢啦)
"真係得咩,我聽日放假呀"(下,唔係掛,真係咁易約,會唔會搵人伏鳩我架)
"唔落雨咪得囉"(我懶冇所謂咁)
"咁...如果落雨呢"(喂,你咁問我真係想答:落雨上你屋企囉)

仲有一篇，出埋就完day1
有睇就多d回文留言支持下啦

lm:

"落雨先算啦,可能今晚落完聽日唔落呢"
"又係喎,咁我地聽日係邊度等呀"
"你住邊度架?駛唔駛我黎接你先?"(知己知彼,百戰百勝呀)
"唔駛啦,我都係附近住,不如1點約森之宮站?"(佢都知道要保護番自己)
"好呀,你識路就等你帶我啦"
"其實我都冇去過,係岩岩先查架"
"唔緊要啦,行錯路咪兩份囉,係喎,其實你幾多歲呀?"(我估你20咋)
"呀...我聽日生日就21啦"(喂,有冇咁岩呀,不過我係後日)
"嘩,我足足大你10歲呀,生日快樂呀"(我固意唔講我都就黎生日)
"多謝你啦,今年第一個同我講生日快樂,咁你係31?同我估既都差唔多"
"係呀,我31啦,快D比叔叔抱下先啦"
"哈哈,你咁樣我聽日仲出唔出黎好"
"咁生日緊係要抱下祝福下架啦,唔好亂諗喎"
"希望真係唔好落雨啦"
"個天知你生日就唔落架啦"
"真係就好啦,我唔講住啦,洗好衫仲未晾,多謝你呀"
"好啦,晚安"
"晚安^^"
傾完已經2點半,足足傾左一個鐘頭
如果搵PTGF既話已經駛左成千蚊了,
估唔到第一次黎日本就有咁好既事(雖然未知係咪真係約得成)
依刻真係好感激自己細細個就學日文呀

day1完啦
多謝所有比正評負平留名既巴打

正評
努力

已正皮 好好作落去

屌。識日文堅勁

呀 唔知道主角佢學左幾耐日文呢？

幫你輕輕一推

樓主加油 留明

推一推

Push

一開見到多左咁多正評同留言真係好鼓舞
今日會早d出文報答大家
都係個句，好唔好睇都留個言或回下文話我知啦

唔個主角日文唔勁好難寫落去，google都唔會咩都有，設定係學左15年度
我自己就剩係識kimochi

LM

第二日
由於酒店有包早餐,所以我9點就起身諗住食完再訓過
一起身就收到葵司既訊息"唔好意思呀,你訓左未呀"
係尋晚4點半send黎,尋晚打左丁太好訓冇睇到
我見佢咁夜都未訓,應該仲訓緊就唔回佢住拉開窗廉布睇下天氣
屌,仲落緊雨,雖然唔算狗屎,但都落得好密下
都冇計啦,唯有聽天由命
食完早餐番房就覆番佢
"唔好意思呀,尋日搭飛機好累,傾完就訓著左啦,你做咩咁夜都唔訓呀"
過左冇耐佢已經覆我
"我平時都好夜訓架,不過尋晚擔心天氣就訓唔著...依家仲落緊雨呀"
"你咁夜訓咁早起身,依家仲咁早,落多陣就停架啦,你快D訓多陣先啦"
"好啦,如果到時再落先算啦"
估唔到佢咁重視今日既約會,唔通我比D包膠洗左腦,其實出黎做都可以交心
望住外面既天氣,搞到我都訓唔番,係床到禁下電話到12點幾
終於都變左毛毛雨,就準備出門

我
邊啲真邊啲假

入閘到出閘7，8成真，出閘後就唔好講啦

樓主可唔可以係完故後po條女張圖分享俾大家

我冇佢既相呀，不過佢個樣好深刻咁印左係腦度

支持你 寫得幾有感覺 唔洗快甜 著筆多D係日本妹嘅感情交流 咁樣更同港女有對比 睇得爽好多

多謝你
你講岩左，之後會係感情戲為主
會用好多對白黎刻畫佢地既感情
當然都會有甜啦

推

幾好睇，慢慢發展

多謝支持，搭緊車番屋企，12點左右出文

推推

"依家得番毛毛雨咋,我都會照去,如果你黎既話我知啦"
去旅行落雨真係慘過食屎,時間有限,唔玩冇得玩
"哎,唔好意思呀,我訓到過左鐘呀,你等埋我得唔得呀"
岩岩上車就收到佢覆
"唔緊要,你慢慢啦,唔駛急,我係附近行下先" 知道佢會遲,女仔又要裝身化妝,我就早左落車
搵個商場買左份生日禮物比佢
2點左右就收佢到左既訊息
"我仲有兩分鐘都到啦"

自我加速

樓主你都仲有兩分鐘比你出文

得咁少

今日既佢同尋日既打扮係完全唔一樣
化妝起碼比淡左一半,衣著就肯定唔會好性感啦(出黎做都唔駛大大聲同人講既)
係一件灰色高領無袖冷衫,下身係條岩岩到膝頭哥既白色長裙,配對平底波鞋
手上拎住把遮同外套,揹左個背囊
同一般街上見到既日本妹差唔多,望落好順眼,見到一定會望果隻
我係後面拍一拍佢膊頭,趁佢令轉頭之際就烏低身兜番去佢正面
舉左份禮物係佢面前 "生日快樂呀"
佢見到份禮物個樣好驚喜,雙手接過份禮物
"多謝你呀,唔好意思呀,無端端要你破費"
"普通野黎架咋,唔好咁大奇望"
"我收埋番屋企先拆,係呀,我整左D手卷,出去搵地方坐低一齊食丫"
"嘩,咁正,咁快D行啦"

寫到不能自拔
1點左右出多篇

天公造美,雖然仲係暗天,但已經停左雨,都好好架啦
一出去已經見到好多櫻花,我地各自用電話影下相
影完又互相比較下,技術緊係我好D啦
又互相幫對方影下,但都冇提過合照(始終都唔夠熟)
沿路行去河邊,好多人已經坐晒係度賞櫻野餐
我地都搵左棵櫻花樹底坐低開餐
"我尋晚訓唔著整架,你試下好唔好食"
"估唔到你咁叻喎,咁我唔客氣啦"
估唔到今個旅程咁好彩,又食到日本妹,同佢整既野食
我咬左一半,然後碌大隻眼望住佢
佢好似等拎成績表咁又碌大隻望實我
"點呀,點呀"
我冇答佢,一口啪埋剩底個半
"點者,點者"
我邊咬邊拎多舊
"好難食呀,你都係唔好食啦,我幫你食晒去啦"
"太過份啦"
佢唔服氣,伸手想搶番我手上個舊
我舉高隻手,個身仲小小往後靠,以佢既身高手長緊係搶唔到啦
佢明知搶唔贏就放棄,Q起雙手,令開面唔理我
我拍一拍佢膊頭
"唔好嬲啦,生日應該開心麻"
"你好過份呀,整野比你食仲玩人"
"係既係既,我唔岩,唔好嬲啦,等叔叔鍡你食呀"
我擺舊手卷放係佢嘴邊,佢都係唔理我,我決定大膽D
我行去佢隔離坐(本身面對面坐),近到同佢膊頭貼膊頭
用手托住佢下巴仔,轉番佢塊面望住我
佢比我突然既舉動嚇親,雙手放左係心口
"一係比叔叔鍚,一係比叔叔鍡,你自己諗"
佢仲係嬲爆爆咁既樣,但係就打開左小小個口,瞇埋雙眼

我慢慢喂手卷落佢個口，佢個櫻桃小嘴咬左一啖就怕怕羞羞咁樣dum低頭，我同佢講，傻妹你整嘅點會難食啊。可能係我太主動，佢將個身移開我，拎住剩低嘅手卷企起身，大叫，屌你老母樓主！文呢？

中伏

趁佢瞇埋左眼,我一啖鍚左埋去
佢碌番大隻眼向後縮一縮,又紅都面晒
"做咩呀"
"你冇講我以為你簡左叔叔鍚麻"
"痴線架咩,好多人架"
我左右望下,真係四周圍都係人野餐(唔記得左日本人係外面係好保守既添)
"SORRY呀,我誤會左,咁鍡番你啦"
"哎...你唔好蝦我啦..."佢扁晒嘴
"係喇,咁快D食啦"
佢咬左一啖仔
"好唔好味呀"
"我整既緊係好味啦,你都傻傻地既"
佢搣左我塊面一下,我就令埋另一邊面比佢搣
玩玩下有個人走埋黎
"你地好呀,有冇興趣買相呀"
佢遞左張我岩岩錫葵司既相比我地睇
我同葵司睇到都嚇一嚇,你眼望我眼
"咁幾錢呀"我問
"3000yen啦"
"太貴啦,唔買呀"葵司搶答左
"好平架啦小姐,一係買一送一,幫你地影多幅啦"
"2000yen兩張啦"我已經遞左錢出黎
"冇問題,多謝晒"影相佬收都收唔切
然後佢用櫻花同河做背景,幫我地影左張合照
"你地好襯呀,多謝啦"
佢比番張相我地就走了
望下兩張相,又真係影得幾好既
"你KEEP唔KEEP呀"我問
"緊係要啦,當你頭先蝦我既補償啦”
佢兩張都收左落背囊度
食完野坐多陣我地就繼續行去大阪城

正評留言就係我寫文既動力，多d比回應我啦
不過放心我唔會話夠幾多正評先出文既
因為我自己都想寫

希望修成正果

深夜輕輕一推
樓豬繼續加速

正皮加速

正皮
留名睇故

個feel又幾唔錯

幾好睇

皮已正
加速吧少年

-留名 已正皮

樓豬自己沉船就話人地沉

BTW皮已正

已正皮 加速

多謝咁多位巴打留言正評鼓勵我

今日晏D就會出文,坐穩啦~

咁樣大家會唔會睇得投入D

我要呢張啊

沿路影下相有講有笑,打打鬧鬧
冇再講好多唔好意思依D客氣說話
而且仲多左好多身體接觸,估唔到日本版PTGF都比我玩埋
終於去到城堡底下
"一場黎到,上去睇下囉"
"要行好高架?"
"應該5,6層掛,做咩呀,你驚抽筋咩?"(我發覺自己都幾嘴賤)
"唉,你好煩呀"佢無我咁好氣就走左去買飛
我地行一層參觀完先再上
平時打開信長之野望,又可以趁機會解釋D野比佢知
屌,佢連豐臣秀吉都唔識,打機好好用架
行到最高個層,係一個觀景台
一望出去,仆街,又落狗屎啦
"依家點算呀"我問
"你我就唔知啦,不過我就有帶遮囉"
"英雄,你唔會掉低我個可"我捉住佢雙手
"你等下啦,應該好快停架,就算唔停留係度都好安全架"
佢搵到機會都唔會放過我
"唔好啦主人,一係我揹你落下去啦"
"拿,你自己講架"佢奸笑
"Hontoni?"
"咁你都係留係度啦"佢令轉身

日本妹

快啦屌

我上前一手搶左佢個背囊同件外套
"主人著番件衫先,落雨外面凍呀"
"唔,咁就乖啦"佢笑到見牙唔見眼
我將佢個背囊揹係前面,然後做一個準備揹起佢既姿勢
佢一下跳上黎,好似想攞我命咁
佢雙峰壓係我背脊度,我對手就逗住佢大比,照計其實我有著數
然後就開始落樓梯,
好在今日落雨唔算多人,唔係都冇得咁玩
不過行落左一層都聽到有人講有冇搞錯呀係度玩咁危險
"算啦,放低我啦,好多人呀"佢係我耳邊細聲講
我放佢落地個陣對手順勢由大比掃上屁股(如果佢告我就仆街了)
佢緊係FEEL到啦,搣左我手臂我一下
落到去打開把遮,咁細把既,
一個人用岩岩好,兩個人就肯定一人濕一邊
我叫佢攬實我條腰,我又攬住佢膊頭,兩個人盡量貼近
一路行都將把遮放係佢個邊,而我左邊身已經濕到漏水
終於搵到個地方避雨,係一排收晒檔既美食車
係我保護之下,除左少少衫尾,佢幾乎冇濕過
"濕晒啦你"佢拎紙巾出黎幫我抹頭髮,
日本妹真係好溫柔,我忍唔住決定再試下佢

再試佢

文呢文呢

食完飯繼續
黎緊個篇我覺得要一氣呵成先好睇
比D時間我

正呀
最衰語言不通
如果唔係一定要試架妹
聽講好細個就比人破處

加速加速

我捉住佢隻手,另一隻手攬佢埋黎
"依度冇人喇"
"唔.."我鍚左落下
今次佢冇避開,仲慢慢惦高腳尖,雙手環抱我條頸
我見機不可失,就伸埋條利過去,佢都配合番我
我一手放係佢頸後,一手摸佢條腰
再慢慢向上摸佢雙峰,
我越摸越興奮,直接伸隻手入件衫裡面摸
依個時候細佬已經好有反應,
我同佢貼到實,佢一定FEEL到細佬頂到佢
佢捉住我隻手
"唔好啦!"佢語氣有D重
"唔好意思"我知自己過份左
我地分番開,但係依然拖住手係度避雨
過左10分鐘我地都冇講野,雨都開始變細
"雖然我係做個D...但其實...我唔係...咁隨便架"
講完佢自己一支箭走左出去
我知道佢諗左好耐先講出黎
一個廿歲既女仔,花樣年華,仲係我面前親口話自己做雞
依刻都覺得自己好賤,成日蝦佢
我唔諗得咁多,打開把遮追出去
我拉住佢隻手,遮番住佢
係佢後面講"對唔住呀...我"
佢令番過黎,已經淚流滿面,喊到全身震抖
"唔...唔好再...蝦我...好唔好...鳴...鳴...我發覺..自己...鍾意左你...鳴...鳴"
我唔敢信相,我以為大家都係玩玩下
如果唔係都唔敢成日講淫野同摸身摸勢啦
聽完我真係好內疚,我當人地係雞,佢就收埋自己配合我
我伸手將佢擁入懷抱
佢雙手垂直，冇再好似岩岩咁攬番我，
我就知道真係出事啦
但係女人喊緊個陣，你講咩佢都聽唔入耳，
我只好一路輕拍佢背脊，一路講對唔住
時間變到過得好慢，加埋d雨聲好煩人
好唔容易，佢喊左5分鐘左右終於停左
我用手幫佢抹下眼淚
“唔好意思，我冇事啦，你自己小心d啦”
佢伸手接過把遮，自己轉身行左去

好正 求加速

會唔會有啲假

個故大部分都係ff黎
夜d出多兩篇

好睇

我知道佢好難過，我想追上去但係又唔知仲可以講咩
我冇行去避雨，我當淋雨係比自己既懲罰
終於收到佢既訊息
“我知道我既工作係唔值得有人愛，好多謝你既生日禮物，希望你之後幾日玩得開開心心”
當佢一再強調自己既工作，我就更加責怪自己
人地係雞，咁你呢，你咪雞蟲囉
唔通人地會好想做雞咩，但你就好想叫雞囉
你有冇尊重過人呀，當人係雞就成日抽人水
你今日無比錢架，仆街
我係心裡面不停鬧自己，我即刻覆佢
“對唔住呀，我知自己好過份，你係邊呀，我過黎搵番你丫，我真係唔會再蝦你架啦”
佢已讀不回，我知道再多講都冇用
我慢慢沿路行番出去，繼續淋雨等自己好過d
一路行到我地食手卷棵櫻花樹底

摩牙

原來佢係度，企左係河邊欄杆
既然比我見番佢，就算佢唔原諒我，我都要好好咁同佢道歉
我慢慢行埋去，同佢保持距離，唔敢再有身體接觸
“葵司，我知道我好過份，我唔應該咁唔尊重你，我知道你都係一個普通女仔，都想有人關心，有人愛，我知錯啦，可唔可以原諒我呀”
佢望過黎，眼淚又再次流出
“如果我唔係做依d，我可唔可以鍾意你呀”
我聽完好心up，原來佢好介意自己
“就算你做咩都有權去鍾意人架”依句係真心話黎
佢聽完之後喊得仲勁，又喊到震晒，連把遮都跌埋落地
我灘開雙手，希望佢可以自己抱過黎
佢慢慢行埋我懷抱
我地好似好耐冇見咁，攬到好實好實
直到佢喊完為止
我執番起把遮，拖住佢行番去地鐵站
我買左支水比佢，佢只係拎住冇飲過
佢好似冇左靈魂咁，可能喊到冇晒力啦
“應承我番到屋企同我講聲”我用力拖緊佢
佢點一點頭就上左車

今日收工啦,多謝支持

live 而家係大阪 岩岩先去完飛田 睇到有d sad

咁順手包個膠啦

都係個d啦
揀左件廿一歲妹妹 樣係我鐘意個type
身材入閘前都未知 因爲著鬆身衫
入到去揀左20mins (窮撚) 除哂衫 竟然有C
同佢打完個車輪 佢就叫我訓低 開始用手幫我同時lam lin
我就當然要還手啦 不斷搓佢OPPAI
之後幫我環保吹 差d頂唔住比佢吹爆
吹到咁上下就騎上黎 睇唔出佢人仔細細 腰力超好
騎左5分鐘都面不紅氣不喘 咁我問佢攰唔攰
就轉左個傳教士pose 響完第一次鐘冇耐就出左
咁佢幫我清潔完 就一齊攬住傾左陣計
之後就拎糖閃人 臨出門口仲攬住我錫多左啖
而家諗番都仲回味無窮

btw文呀唔該

Live左
睇得好有feel
唔係ff既就好
樓主繼續加油

由頭支持落到尾

由頭睇到尾好正 皮已正，請加速

你應該用30分鐘完左篇文 等我地親歷其境

佢點一點頭就上左車
之後幾日都冇覆過我
我打比佢都冇聽
我亦都冇再去飛田搵佢
完

多謝推文

咁樣好咩

今日出街呀
今晚食飯前應該出到
多謝支持

咁就完？

Mark已book

講笑咩
我唔想多一幾個老豆呀
應該7點左右出文

我知道依刻都冇野做到，就搭車番酒店
估唔到開開心心出去，最後係咁樣收尾
番到酒店都成8點，沖個涼就去搵野食
個天終於肯停雨，就搭車去心齋橋附近睇下，經過壽司鋪就諗番起葵司d手卷
係喎，過左咁耐佢都冇話我知番到屋企既
我開始擔心佢，唔理得咁多，直接打過去
“......”聽左冇出聲既
“係咪葵司呀”
“嗯嗯....”
“我係xx呀，你番到屋企未呀”
“呀，我番左啦，累得滯訓著左添”
“哦，我咪叫你番到屋企話我知既，不過唔緊要啦，知道你冇事就得啦”
“我冇事呀，你呢，你個邊咁嘈既”
“我去左心齋橋附近諗住搵野食呀，你食左野未呀”
“都話太累訓著左，又點會食左呀，有冇留心聽我講野架，哼”
佢真係鬧我既話我其實會好過d
“係既係既，咁駛唔駛我買d野比你食呀”
“咁呀...”
“對唔住呀，搞到你生日咁唔開心”
“唔好講依d啦，你係咪可以幫我買野食呀”
“係呀係呀，你想食咩都得”
“幫我買碗烏冬得啦，唔該”
“好呀，小姐覆番你一次呀，你要既係一碗烏冬，請問仲有冇其他，因為我地last order啦”我盡量試下引佢笑
“嘻嘻，傻傻地，你買完過黎xx站啦，唔講住啦，byebye”

D對話好正
繼續支持

好正 但好驚sad ending 樓主有無得作到沉船都可以沉到幸福美滿

十卜

左既

Live

加油呀 忠實fans留名

出多啲啦樓豬。唔夠喉呀

好在佢都識笑，咁我都冇咁內疚
我唔止買左烏冬，仲買左細細個蛋糕
等佢生日可以吹蠟燭許個願
“我到左啦”
“等我一陣，我依家落黎”
出站口旁邊岩岩有個公園仔，正好可以係個度吹埋蠟燭
無耐佢就到左，頭髮仲好濕，應該岩岩沖完涼
我收起左個蛋糕係背囊
佢見到我就加快腳步行埋黎
“唔該晒你呀，幾多錢呀”
“唔駛啦，不過你跟我過黎先”
我行入個公園仔，搵張長凳坐低
“你瞇埋眼丫”
“下，點解呀”
“你唔好理啦，快d瞇啦，冇叫你打開唔準打呀”
佢聽我話瞇埋左，一路口upup話快d快d，十足十細路仔咁
我拎左個蛋糕出黎，點起支蠟燭
捧係佢面前“得啦”
佢見到個蛋糕，笑得好開心，仲嘩左出聲，雙手舉起
“快d許個願吹蠟燭先啦，生日快樂呀”
佢聽我話口upup許左個願，但我就聽唔到係咩
然後就吹埋蠟燭
其實我想用手指了d cream整下佢
但係依個環境緊係唔敢啦
我遞把刀比佢，等佢切完我就幫佢包番起個蛋糕，比埋碗烏冬佢
“好啦，快d番去食野啦”
“多謝你呀”
佢湊埋黎錫左我面額一下就轉身走左了

live 咗。。。。。。

咁快就走
又無一日架啦喎
唔想sad end

多謝大家，睇完波出多篇

不如出左先

睇咩波先？葵司個波？

好撚淫
不過我都係諗到呢樣先

我摸一摸塊面，佢肯錫番我，算唔算已經原諒左我呢
如果係我都安樂d，話晒人地生日，你就搞到人喊苦喊忽，真係仆街黎
掛住幫佢買野食，其實我自己仲未食野囉
咁就係依頭行下搵下有咩野食
行行下佢打黎
“你去到邊呀”
“我係你附近間xx拉面呀”
“下，點解既，你未食野架咩”
“係呀，掛住買比你自己唔記得左食，哈哈”
“你快d走啦，間野好難食架”
“下，唔係掛，好在我係門口未入閘者”
“咁你係門口等我，唔好走開”
佢講完就收左線
“真係比你激死，未食又唔早d講”
“唔緊要啦，都唔係好肚餓者”就假啦
“其實我...一個人...食唔晒個蛋糕...不如你上黎...一齊食...”
“下~剩係食蛋糕我唔夠飽喎”
“真係麻煩，咁我煮d野比你食啦”
我就跟住佢尾一齊番屋企

今日係咁多先
聽日應該完day2
多謝支持

巴打係咪真人真事，好難想像到你日文咁fluent

一路煮一路啪
同佢做埋下半場嘅事

正評加速

一日得個幾百字 唔夠喉

唔是真人真事
我完全唔識日文

加油丫巴打 作得幾好

Btw出文啦屌你老母

忠實fans留名加速

新讀者留名

點睇都係你沉船

老實講,上得佢屋企點會唔諗淫野
不過今次我同自己講,一定唔可以再蝦佢
話晒人地岩岩先平伏番,仲要今日生日
點都要留番個好回憶比人
"唔好意思呀,我自己住得一對拖鞋咋"
"唔緊要"
一入去就係個開放式廚房,佢打開個雪櫃,拎左幾包野出黎
"我唔知你鍾意食咩呀,我是但煮啦"
"好呀,我咩都食架,唔該你呀"
"你過去坐低等陣啦,好快有得食"
我行入去客廳梳化坐底,周圍望下間屋
四四方方地方都幾見駛,外面仲有個露台仔
露台掛左好多衫...同內衣褲(我估應該係佢尋晚晾架啦)
"落左成日雨喎,你仲未收衫既,駛唔駛幫你收入黎先呀"
"你講咩呀,等等先啦"佢手忙腳亂已經炸炸聲開始炒緊野
咁我就直接幫佢收入黎先算啦,
"洗衣機係邊呀,你D衫比雨淋完要再洗過啦"
佢望過黎見到我拎住D衫,就拿拿聲關左個火走埋黎,
"呀...你比晒我得啦"佢一手搶左籃衫
"你唔駛幫我啦,等多陣就有得食架啦"講完佢就行左入廁所
行入去期間跌左個BRA落地(屌,湖水藍好撚正)
"仲有件呀"我執番入去比佢(其實好想拎黎索下)
"呀...唔該...你出番去坐啦"佢一手搶左個樣好尷尬
唉,好心做壞事添,我都係乖乖地等食算啦
等左20分鐘左右,佢就將D餸擺係茶几度

一入黎就有文

夠detail我中意
唔洗太快，郁d就扑野唔好睇

我初初都驚寫得detail
不過得幾日故
唔將每一件事都放大黎寫又驚寫唔出佢地既感情
所以之後都會係咁
可能食餐飯,有咩餸都介紹埋

liked

忠實讀者再次留名
加油呀葵C

佢冇同我一齊坐係梳化,自己坐係地下度,可能想同我保持距離啦
"快D食啦,要食晒去架"佢遞左對筷子比我
"i ta da ki ma su"
我地邊食都冇咩講野,始終氣氛都係有D尷尬
其實依個感覺都幾難挨,明明係想傾下計,
但係又驚講錯野刺激到佢,所以都係盡量講小D
可能佢都有同樣既感覺,食左一陣就企左起身
"我去買野飲呀,你飲咩呀"
"下...唔駛啦,食完先去啦"
"我食飽啦,你慢慢食,我好快番"
"咁啤酒丫唔該"既然佢想脫離依個感覺,都由得佢啦
我食完佢都未番,就執埋D碗碟順手洗埋去
洗洗下佢就抽住一袋二袋番黎
"哎呀...你做咩幫我洗碗呀,你係客人黎架"
"唔緊要啦,你煮我洗應該既"
我地回復番好客氣既對答,相比起互串互玩,其實咁樣一D都唔自然
好明顯係鬧交後遺症,真係好想去番晏就賞櫻食手卷個時既氣氛
"交番比我得啦,你去拎啤酒飲丫"佢搶番D碗碟黎洗
"咁好啦,唔該"唉,係咁唔該前唔該後真係好假,要諗諗計破冰先得
佢洗完碗都拎左支酒過黎,但依然坐直地下
"你跪係度坐唔辛苦咩"我忍唔住問
"都唔會呀,可能番工習慣左咁坐啦"佢好自然咁講出口
"你咁樣坐D血液唔得流通好易抽筋架"其實我係鳩吹的
我拍一拍旁邊個位,示意佢坐番上梳化
"真係咁既咩"佢邊問邊起身

Pish

又提抽筋

翻工坐慣咗

睇完個故 到我沉船了 加速

起身個時佢用對手禁住茶几烏一烏前個身借力,由於居家服比較鬆身,心口露左一折出黎
話唔想睇就呃你既,我快速咁瞄左一眼(係粉紫色 )
就拿拿聲舉起支啤酒飲,心諗千奇唔好比佢發現
"記得幫手食蛋糕呀"佢坐低左
"岩岩先食飽,等多陣先啦"
"係喎,可唔可以SEND番晏就D相比我丫"
"咩呀,我都冇影到你"
"唔係呀,我幫你影個D呀"
原來佢係想KEEP番我既相
冇所謂啦,反正本身已經有兩張菲林相比佢KEEP左
我一口氣SEND晒比佢,
"睇下我影得你幾靚仔"佢SHOW左張我反白眼既相比我睇
"又睇下我影個D"我一手搶左佢部電話
"喂呀..."佢拉一拉我
我冇理佢,禁開佢相薄,咦!依幾張冇望鏡頭既
我放大黎睇,原來係佢偷影我的
"我貪得意影架咋...唔好意思呀"佢個樣好尷尬
其實佢已經同我表白過,我見到D相都唔會太驚訝
"唔緊要,都影得幾好丫,側拍先夠自然呀"
我比番部電話佢,佢DUP低頭接番
頂,岩岩先開始有話題,氣氛又開始尷尬番
"咦,你拆左份禮物未呀"我幫佢扯開話題
"未呀,一番黎就訓著左,我入房拎丫"佢順勢避開尷尬既氣氛
"嘩!好靚呀"佢拎住份禮物出黎,好似細路女咁
"你鍾意就好啦,岩岩好可以放我地張相囉"我送左個龍貓相架比佢
"係喎,你真係有先見之明"
"放邊張好呢"
"緊係鍚個張啦,側拍夠自然呀"頂,唔覺意又串到佢添
"嘻嘻,睇睇下又係喎"好在佢唔介意,定係聽唔出呢
佢放左個相架係電視機前面,我望住張相,諗番起個刻都笑左下
其實如果佢唔係做雞,有個靚樣同身材
性格又咁得意,做女朋友真係夠晒,最難得既係佢屋企好乾淨

多謝大家先
但好多野想寫,今日應該完唔到day2

葵c你打算篇文係長篇定短篇

只會寫依5日4夜內既事,
如果唔爆推,應該40頁內會完
多謝支持

繼續detail d好呀，個畫面會停留得耐d
繼續加油，唔洗急，最緊要高汁

"我想訓多陣呀,你坐下休息先"
"好呀,我坐多陣走架啦"我諗佢都係未接受番我
望下隻錶,都成11點,唔走一陣冇地鐵就麻煩
但今日咁早起身又行左成日實在好累,坐下坐下就訓著左
到我醒番個陣間屋已經關晒燈,仲有張被係我身上
我望一望隻錶,差唔多一點鐘
仆街啦,仲有冇地鐵呢
我敲一敲佢房門,冇應到,者係仲訓緊啦
"夜啦,我走先啦,多謝你煮飯比我食,好好食呀"我留LINE比佢
我落到樓下,仆街咁能凍既,仲要落雨添
都唔理得咁多,狗沖去地鐵站
已經落左閘,當堂灰晒機,即刻GOOGEL下搭的士要幾耐啦
要成40分鐘,記得之前有FD講過10分鐘左右要1500YEN
睇黎今餐飯真係夠晒貴啦
而且依頭都好靜下,要搵架的士都唔容易
係我絕望既時候葵司打黎
"依家冇地鐵架啦喎,你住邊架,識唔識番去呀"
"我岩岩行到地鐵站先知關左,我住XX站附近,我諗住搭的士呀"
"果邊好遠架喎,外面落緊雨喎,你唔介意...不如上黎訓梳化"
"咁會唔會打搞到你呀"(其實我個心已經行左番去,落雨真係好能凍呀)
"點會呢,係我叫你買野比我食架麻"
"咁我上黎啦,唔該晒"
"小心D呀"
唉,岩岩沖完涼冇耐又淋濕晒,我即刻狗沖番上去

今晚收工先,打到手軟
聽日一定完到day2

感覺好似真人真事 勁唔想有sad end

加油樓主

快d 快d

好睇！

不要sad ending啦

我都唔想sad end
不過諗深一層，比你係男主，會唔會想識左1日既日本雞做你女友
做雞都算，仲要係日本 你去日本住定叫隻雞黎香港住？
一齊到都唔make sense啦
所以更加想睇樓豬點寫落去

沉船咪沉船囉
鍾意咪一齊囉

推 希望佢地一齊

不要不要

好有戀愛feel

留名 好正呀

100UP正評
多謝咁多位巴打推文正評,今日會提早出文
另外SAD唔SAD END一早已經決定左(一定唔會改)

好想知到最後會點
不過得5日4夜又唔想咁快完 繼續detail 好有feel

"快D抹下先啦"一開門佢已經準備好毛巾比我
"好呀,唔該晒呀"
"不如你沖個熱水涼先,唔係好易冷病架"
廿歲女黎講佢真係好細心,可能自己住既關係啦,而家外面都唔知有冇十度
"好呀,外面真係好凍"我凍到老實不客氣
沖涼個陣我不停同細佬講,拿,依家人地好心收留你,
你今晚要忍住唔好走去強姦人呀
我沖完涼出去,咦?做咩黑媽媽既
"生日快樂呀"
佢捧住個蛋糕行過黎(仲要係我買果個)
"下...點解你會知既"
"快D許願吹蠟燭先啦"佢拉我埋梳化
我專登用廣東話許願,唔比佢知我講咩
"好啦,快D講點解你會知"我吹完蠟燭就問佢
"頭先你沖涼個陣部電話係咁震,我好奇拎黎睇,見到好多HAPPY BIRTHDAY既訊息咪估到囉"
係喎,香港慢日本一個鐘頭,依家果邊先12點幾
"嘿,估唔到你都幾聰明豆喎"
"講咩呀你,你又唔早D講,搞到我咩都冇準備,連蛋糕都係用番你買果個"
"有咩所謂丫,我一個人旅行都冇諗住會慶祝生日架啦"
"係呢,你頭先許願講咩呀,我都聽唔明"
"我許左...我想你原諒我...對唔住呀"

原諒原諒

加油

加速加甜

正評正評

加速 好正！

過左幾十秒佢都冇答我,然後...
佢跪左上梳化,雙手環抱我後頸,慢慢咁錫左落黎
估唔到佢會用依個方式黎答我
係依個黑媽媽既環境底下,咁樣錫真係幾浪漫
我地不停向對方索吻,佢坐左上我大比
我雙手扶住佢條腰,唔敢再摸向其他地方
我地一直錫,細佬已經頂到行晒,再咁落去真係會爆
趁我仲忍得住既時候,我放低左佢(我真係唔知再錫落下會唔會強姦佢)
"再咁落去我驚會忍唔住蝦你"
佢雙手禁低我係梳化,成個人壓係我身上,係我耳邊講
"你比我蝦番我就原諒你啦"
聽到佢親口話原諒我,我當堂放低左心頭大石
"你盡情蝦我啦,我願意受罰"我笑住講
佢拉高我件衫,開始錫我乳頭,我瞇埋眼享受佢既懲罰
佢慢慢錫落去,一邊鍚一邊除我條褲
錫到肚臍位望番上黎
"我鐘意你..."
"我都係"我一摸一佢個頭,依刻我冇再當佢係雞
聽到之後佢笑得好開心,繼續錫落去
隔住底褲錫巨龍,我"呀"左一聲
錫到我條底褲濕晒,巨龍都透透地
佢拉低埋我條底褲,巨龍破褲而出,終於唔駛再谷住
佢按住巨龍,頭埋係我兩腳之間,
慢慢舔袋底,左邊中間右邊,每一寸都有佢既口水
再由袋底慢慢向上沿住龍根舔,來回舔左5,6轉
龜頭開始有子孫滲出,我捉實佢雙手
"好...舒服..."
佢聽到之後就一啖含住龜頭,但冇即刻含埋落去
而係用條利係龜頭度打轉
我撥一撥佢D頭髮,欣賞眼前既美景
佢好似想比我知道佢既努力
就收緊口腔,一下含落去
佢加快速度,上下吞吐,成條巨龍都係佢既口水
幾分鐘之後我已經有想射既感覺
"我...唔得啦..."我扶一扶佢塊面
佢冇理我,捉住我隻手,仲加快速度
"要射啦...呀...呀...."
佢跟住我射既時間點,一下一下放慢咁啜
我全身蘇麻,心跳加速,雙腳腳指夾實晒,雙手好想搵野捉實
射左10下左右,終於射晒出黎
佢抽左幾張紙巾,將我D子孫吐番出黎
"生日快樂"講完就沖左入廁所漱口

一口氣打完,J文救老母

再快d, 好好睇

葵司BB 我嚟啦

我抹一抹細佬就入廁所係面攬住佢
伏係佢膊頭度,文佢既髮香
"多謝你份生日禮物,我好鐘意"我邊鍚佢耳仔邊講
佢伸手摸住我塊面，合埋眼享受
“嗯…你鍾意…就好啦…嗯…唔好啦…好痕呀…”
“真係要停?”
知道佢已經原諒左我,我又開始大膽番
我邊錫邊摸入條褲度
衰妹，隔住條底褲摸已經濕晒，係時候到我服侍番佢
我錫落頸，用力啜佢，隔住底褲卒佢陰蒂
“嗯…呀…我鐘意你…”
聽到佢咁講我啜得更加賣力，然後將佢公主抱起入房
我將佢放係床度，撥下佢d留海，滅下佢明珠，摸下佢下巴仔
好好咁睇清楚佢臉上每一寸
佢比我望到唔好意思，攬左我埋膊頭
“今日你生日，你想點都得”
聽到佢句想點都得，我已經知道佢已經沉晒船
我一手摸胸，一手伸入底褲裡面直接向洞穴進發
我用兩隻手指磨佢鮑邊，再慢慢反開
已經夠晒濕潤，唔需要最多做前戲
我慢慢放左一節手指頭入去
“嗯…”佢深深吸左口氣
我最進一步，入晒成隻手指，來回進出
“舒唔舒服呀”我係佢耳邊吹氣
“嗯…要...”佢又紅都面晒
我除左佢條面褲，將佢反轉身，台高佢屁股
將佢底褲邊拉起，成個鮑形隔住底褲現晒出黎，好濕好靚
雙手捧住佢屁股又啜又舔(我覺得自己好似吉村先生)
面對個咁完美既屁股，我已經忍唔到，一手拉低佢條底褲
扶住再次提起精神既巨龍，跪係佢後面對準洞口
“套…”佢令轉頭伸手擋一擋洞口
“又話我想點都得”我已經冇左理性
捉起佢隻手，向前一推，成支滑左入去
“呀…”佢應該冇諗過我會咁做
我按住佢屁股，獸性大發，用盡全力抽插
"呀...繼續....要..."
努力左百幾下，從佢既叫聲加上FEEL到佢個幾下收縮，我知道佢已經高潮左
我反番轉佢，自己就訓係度，示意佢騎上黎
佢邊喘邊撥下頭髮，M腿咁將洞穴對準龍頭
但佢冇放入去，而係以素股方式用陰唇夾住細佬黎搖
我從來未試過依個玩法，新鮮感令我快感大增
睇住自己龜頭係佢陰唇又出又入，幾分鐘後我已經想射
“快d…快d”我命令佢
佢加速繼續磨，終於磨爆左我
佢見任務完成，鬆一口氣就向後訓低
依個時候緊係要獎勵下佢
我攬住佢黎錫，細佬繼續磨佢肚皮，將剩低既子孫都唧埋出黎
“嗄….嗄….好舒服呀”
“你好衰呀，唔戴套就黎”佢扁住嘴講
“sorry呀，但係咁樣舒服好多麻”
“下次唔準架”佢搣一搣我鼻哥
我幫佢同自己清潔下就攬住係床度

live 咗！

樓主老母出入平安

好驚樓主最尾會傷害佢

一點左右最後一篇完day2

你仲有半個鐘 加速

正

睇到想喊

“知唔知點解我鍾意你呀”女人扑完野點都要傾下計
“因為我勁囉”
“喂呀，認真d啦”
“哈，原來唔係架”
“因為你對我好溫柔，唔會夾硬黎，又幫我按摩，又幫我慶祝生日，仲準備埋生日禮物比我”
“其實頭先你搞門我聽到架...不過我唔夠肯定”
“直到你走左之後，我就不停咁諗住你，我就知道...我真係鍾意左你”
佢背住我一口氣講晒出黎，女仔對男仔講出依番說話真係要好大勇氣
“兩個月黎冇試過有人對我咁好，黎親既都好差，冇理我感受，整到我好痛”
我聽到即刻諗番起頭先既自己，冇理佢上套既要求，原來我都係冇分別
“我自己一個係神戶黎大阪，依度一個朋友都冇，除左番工就只會留係屋企”
佢有好多心事想講，我越聽越有興趣
“咁點解會黎既”
“我細細個父母就離左婚，我跟左爸爸，佢話一個男人帶住我唔方便，就交左我比麻麻照顧”
我捧住佢塊臉，等佢知道我細心聽緊
“半年前麻麻有大病，爸爸用晒所有錢都醫唔番”
我攬到佢好實，好似比勇氣佢咁
“爸爸話如果有錢係有得醫架”佢講到紅眼眼
“我一時間冇左最親既人，接受唔到，就黎左大阪逃避”
聽到依度我都好心up，之後既大概都估到
佢起身係床頭拎左個相架落黎
“麻麻好錫我架，佢話我係咁多個孫之中最靚”佢遞比我睇
係佢細細個同麻麻既合照，張相已經黃晒
雖然我未試過痛失至親，但係聽到佢既遭遇，我都好難過
我好用力，係過度用力咁攬佢，等佢知道我係佢身邊
“放心啦，我冇事架，我好堅強架”佢真係好溫柔又成熟
“你聽日…可唔可以唔番工呀”
佢冇答我，錫左我額頭一啖
“不如聽朝煮早餐比你食丫”
“好呀”留唔住佢，我有少少失落
我地繼續傾下d日常野，直到訓著

多謝收睇

伏線？

一齊啦

唔係，只係主角聽到佢講其他客衰，諗番岩岩自己都冇理佢感受，算係自責

完？

本來睇到扯哂 之後即刻軟番落黎

文呢

無心機睇歐聯啦

新讀者幫樓豬打打氣
加油啊，期待你嘅文

好睇過歐聯

留名
日本妹

多謝收睇係咪已完既意思？

唔 sad end 我切

未完架，5日4夜，仲有3日

正皮左
樓主寫得好好

支持支持

快啲出文！佛誕都等到啦

真人真事定故？

快快快好心急，支持

少量真人真事,FF居多

另外明明除左係大阪城鬧交之外
其他位都冇咩野架
點解咁多人都話睇到sad既

食完飯出文

快啦，追左幾日啦

出文呀樓主

第三日
由於尋日行左成日，又出左兩q
我訓得好好，醒既時候佢已經唔係我隔離
行出房門，佢已經煮緊早餐
我係後面攬住佢，係耳仔邊文佢既體香
“哈，好痕呀，唔好啦”
“早晨呀，煮咩比我食呀”
“一陣你咪知囉，快d去刷牙洗面先”佢推左我入廁所
佢一早已經幫我唧定牙膏，摺好毛巾等我起身
日本妹真係聞名不如見面，試過真係番唔到轉頭
梳洗完出黎我又攬番住佢，佢係我攬住既情況下煮完份早餐
我地一齊食，你鍡下我，我又鍡下你
就好似岩岩同居既情侶咁，好sweet
雖然有名無份,但我們做既野同情侶無異
食完早餐我地攬住係梳化傾計睇電視
12點左右佢話去沖涼，我知道佢差唔多要去番工
“真係唔可以唔去咩”我係廁所外面
佢冇應到我，可能聽唔到啦
過左陣，水聲停左之後佢話
“個度競爭好大架，風評唔好好易比人淘汰”
我冇力反駁佢，仲覺得自己好自私
“sorry呀，我唔應該比壓力你”
“不如你幫我吹頭髮丫”佢打開門行出黎
“緊係好啦”我強顏歡笑
吹完頭我係旁邊等佢化妝

一個人住又有第二枝牙刷比你用嘅

煮早餐前落街買(好似係)

“你今日打算去邊呀”
“可能去奈良掛，聽講個度有鹿肉食，咁大個仔都未食過”
“邊有可能呀，個度得恐龍肉咋”
“係咩，恐龍肉成日食，好悶啦”
“你都傻傻地既”佢拍左我個頭一下
“我未去過奈良架，影多d相比我睇丫”
“好~~我考慮下啦”
“你真係好小氣架”佢捧住我塊面錫我左一啖
佢知我唔開心，就好似比糖小朋友咁哄我
我一手攬佢埋黎，諗住黎場大戰
“唔得啦，我要遲到啦”佢捉住我隻手
“我收工打比你丫”
“好啦”我好失落
等佢化好妝我地就一齊出門口
係地鐵站送左佢上車，就自己搭車番酒店
沿途都一路諗住佢，但其實我搞唔清
我只係旅途寂寞想搵個人陪，定係一定要葵司陪呢
番到酒店換過D衫
係床度碌左陣就出發去奈良
去車站途中都一路睇實部電話
睇下會唔會有葵司既訊息
直到車要開前一刻確保佢冇回心轉意我先行上車

不要埋佢單啦

送條女去被人啪

樓主寫得好好，支持

Live 左，皮已正！

好睇 繼續加速

上車冇耐佢就SEND黎
"今日天氣好好呀,上左車未呀,記得影D鹿比我睇呀"
"岩岩上左啦,睇相又唔得真實,一係你自己黎摸啦"
"乖啦,仲有10個鐘咪見到囉"
"10個鐘可以飛番香港再飛番過黎添"
"你尋日又話生日唔準嬲既"
"我都冇嬲"佢唔講我都唔記得左今日係自己生日
之後半個鐘佢都冇覆過我,我估應該係上左鐘啦
直到我落車冇耐,佢打比我
"你到左未呀"
"岩岩落車囉"
"仲嬲緊呀?"
"冇呀,你做緊咩呀"
"下...唔好問啦..."
其實唔駛問都估到
"對唔住呀...你咁辛苦仲要哄我"
相比起佢,其實我已經好好
"因為我鍾意你丫麻"
"聽到你依句我冇晒事LU"
"咁就乖啦,你快D去玩啦"
"你自己小心D呀"
"知啦,唔講住啦,BYEBYE"
收線之後收到佢SEND張自拍過黎
嘟起個嘴,碌大隻眼,仲畫左對鹿角係頭頂,好靚好好J
睇完心情都好番晒,話晒係佢係我電話既第一張相
出左閘搵個地方坐下食個TEA
再慢慢出發撚鹿之旅

好sad

送自己條女去返工(做雞)

包佢過香港啦

諗起喜劇之王

圖 定 老母

加速！

正 push

今日好累了
聽日出多幾篇
多謝支持

Live左
加油呀樓主

support

樓主下次唔好自爆假人假事 同加d相會好d
見到都幾好睇但正評又少
又好似冇乜人睇冇乜人留言
就有少少sad
加油呀

送自己條女去做雞係咩滋味

答番大家
送佢番工=依靠妓女為生(好似係)
唔代表主角立場

包佢啦

條女好撚正喎

幾正

真心FF？

反都FF BBQ 得唔得

睇到好想返大阪

算你份人有返d交帶啦

依家係咪冇得比酒 ？

強烈要求bbq

G持

愈睇愈sad

樓主你覺得咩方法冧佢 佢最受

主角既話就係勝在咁細心
之後會由女主角講番出黎

岩岩起身，食個tea晏d出文

想知邊part ff出黎

唔係FF既得第一日入閘,有8成真
其他都係FF
但佢地去過既景點就真係有去過

行左冇耐就見到好多人係度影相鍡鹿
見到D港女捉住隻鹿,鬧條仔影十幾張都影唔好,真係替隻鹿難過
不過見到人地咁樣,唔多唔小都有D寂寞
其實獨遊並唔寂寞,上下網聽下歌影下相,時間都好快過
但係當第一日有人陪,第二日就消失左,難免有種空虛感
搞到我都冇咩心機行,拿拿臨離開依個港女與鹿既區域
行到去商店街,睇下D紀念品,見到有款鹿角頭飾
我決定買黎做一件好ON9既事
我戴起左學佢咁自拍比佢睇
"呀~kawaii~~"
估唔到佢咁快就覆我
"邊度買架,好得意呀"
"我係好得意,但係唔賣架"
"唔係話你呀,講緊個頭飾咋"
"哦,個頭飾,我見有D鹿未脫角咪幫下手囉,免費架"
"救命呀,點解你會咁痴線架"
"咁你鍾唔鍾意先"依刻我想聽
"遲D先話你知"
"衰妹,唔講唔影相比你睇架"

男女主角幾時會再見面？

見到有圖 想賜酒

當故事睇完

樓主奸爸爹
想睇佢哋happy ending

下一段好冇

咁下一段幾時

跟住收到既唔係文字訊息，而係一張佢同鹿既自拍
確認下先,係今日出門口既打扮,者係佢跟住我尾黎左奈良！！！
我個心跳得好快,又驚又喜,即刻打比佢
"仲唔過黎接我"
"你係邊呀,真係比你激死"
"應該係公園入口附近"
"唔好行開,等我,5分鐘"
我線都冇收就即刻狗衝出去
去到公園門口,一眼就比我望到佢
佢灘開雙手,側一側個頭,笑住等我埋去
我衝埋去攬實佢,真係想將佢就地正法
"嗄...嗄...點解既"其實答案都唔重要
"因為鍾意你囉"佢雙手摸住我塊面
"我都係"失而復得,令我唔再懷疑自己
依個時候已經唔需要講太多,只要佢係我身邊就夠
我地攬到夠為止,冇理過途人既眼光
"你食左野未呀"
"係車度食左啦"
"一早跟埋我黎咪唔駛自己搭車囉"
"我番到去先請假架,其實都唔知得唔得架...全靠你買蛋糕比我許願咋"
"下,你許左咩願呀"
"我想依幾日都可以係你身邊"
"多謝你"
我實在抵擋唔到佢既溫柔,我諗我都開始沉佢船

Happy ending 得唔得

Why so sweet

live左，加速

個女仔好正

這些機會

咪住先
唔會有人以為張自拍真係飛田妹呀
真係葵司黎架

定係我真心左

快d寫

We dun care
寫文吧～～～～

第一下諗過係飛田妹

我都係

樓主拍得上骨精強

第一次忍唔住係甜故LM
呢幾句睇到自己眼濕濕
有人愛自己既感覺真係好好

多謝你既第一次
好睇介紹多D朋友黎睇啦
如果比我既對白感動到我真係會好開心
D對白我真係度左好耐
改完又改

食完飯再出

見到有對鹿角以為係佢
真心咗

LM
個故好有愛既感覺

我都想有個咁既女朋友。。。。

架妹

我地行番入公園
今次有葵司係度,難免要買D鹿餅
都係佢鍡我影相,佢影相我鍡依D例牌野
但係咁樣一D都唔似我既作風
我鎖定左位巴打,我見佢已經比條女點到唔耐煩
但係又比人揸住春袋咁款唔敢出聲
我戴起頭先買個頭飾,行埋個巴打度
"師兄,可唔可以幫我地影張相呀"
"哦,好呀"
我拉葵司埋黎,然後自己雙手禁係地下,扮鹿比佢鍡
"快D鍡我啦,好肚餓呀"
"哈,做咩呀你又,唔好咁痴線啦"
佢比我既舉動搞到笑唔停
我一口咬住佢手上既鹿餅
"師兄,影得啦唔該"
"巴打你條女架妹黎架,好得喎"佢比番部電話我
"係呀,唔該晒師兄"
葵司拿拿聲搶黎睇
"哈哈,你真係傻架"
佢笑到捧住個肚
"再傻D都仲得呀"
我將頭先咬既鹿餅食左落肚
"呀~~~~~救命呀"
"又幾好食喎,你都啪塊試下"
"走開呀,你今日唔好鍚我呀"
"我今日生日喎"
"唔得呀,太嘔心啦你"
"咁你鍾唔鍾意丫"
"唔鍾意呀,打咩打咩"
係佢面前我變到細路仔咁,
試問出黎做野之後仲邊有機會比你扮細路,我好享受依刻
之後都係行下影下相食下野
唔同既係我地開始用自己部電話幫對方影相,當然都有自拍啦
行到5點幾,差唔多天黑就搭車番大阪
搭車個陣佢訓左係我膊頭,
我緊係趁機會影多幾張啦,睇睇下佢訓左仲靚

Live左
樓主加速

又係我啦 葵巴加油

thanks

睇完e個故，真係覺得其他睇緊ge好垃圾

e個甜度岩岩好
劇情又正

好撚正 好睇過歐聯

嘩
巴打咁講真係受唔起
之後既盡力而為
受小弟一拜

巴打個故認真唔錯
想受得起就出多幾篇

多謝巴打晚晚幫推
巴打捧邊隊

繼續留下好評推一推
真係好戀愛feel

係幾有睇戲feel

係咪真係

屌未打完就㩒錯掣覆左
係咪真係飛田妹已經唔重要
夠我FF

落車後我地去左梅田食飯
佢話我生日,堅持要請我,真係加晒分
"你有冇坐過呀"我指住個摩天輪
"冇呀,我好少過黎依邊"
"我想坐呀,你陪我丫"
"好呀"
我諗幾乎每對情侶都會一齊坐過摩天輪,所以我都想同佢一齊完成依件事
去到排隊,我冇講錯,9成都係一雙一對,好在我都有葵司係身邊
轉到上半空,得番我地兩個人既空間
"好靚呀"
"係呀,好在你話黎咋,唔係都睇唔到"
"我講緊你呀"
佢笑一笑,令咩面冇理我
我托住佢下巴仔,令番佢塊面望過黎
"做咩呀"佢DUP低頭怕怕醜醜
"多謝你今日黎搵我"我貼住佢鼻哥講
然後係摩天輪上,浪漫氣氛下,好自然咁錫起上黎
"係你番去之前我都會陪住你"
佢講一講我先醒起,我仲有2日就要番香港,仲要係10點早機
諗起都灰機,點解美好既時光過得咁快
"不如我執埋D野去你度"
時間有限,我唔想再有一刻同佢分開
"嘻,我都係咁諗"
跟住我地一齊番酒店執野,CHECK OUT埋就去佢屋企

垃圾車 下體會

嗚呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

拉乎咗！

我都沉船

真既日本妹係咪都係咁

又live咗～
睇到好冧～
樓主加油！

奈良

番到屋企整理下,我地攬住訓係梳化度
"你後日幾點機呀"
頂,一黎就問D咁SAD既野
"10點早機呀...9點要去到機場"
"下...咁早既...可唔可以留多一兩日呀"
佢直接咁講出自己既心意
老實講我緊係想啦,但係要番工呢
"或者買過張夜D既機票,我比番錢你丫"
佢碌大隻眼望實我
"傻左咩,點會要你比錢呀,一陣沖完涼我睇下有冇機位"
"好呀,一定有架"

今日差唔多啦
聽日繼續
多謝幫推

推呀

請多兩日假啦撚樣
你唔請假我就炒鳩你

你做我老細就好啦

樓主寫長d啦 唔想咁快完

屌，你做邊間叫咩名間公司
幫你打比你老細屌尻佢
阻人扑嘢會被人燒春袋架

睇咗幾日先留名
這些機會

你咁講我後悔見有圖比左正評，你都比機會我ff下

沉船了

睇到沉晒船

點解個個故都睇到我咁心嗡

睇到個心好唔舒服

請假啦 我__你
冇happy ending 都拖下先啦

加速

接佢番香港啦屌

基位啊！！！

請假啦契弟！人地都為左你請假！你唔請假佢就要返工俾啲大叔不停屌喇！

push

到底要幾廢先會咁都唔請假，香港人真係咁鐘意返工

好耐都未試過睇甜故睇到個心up住up住咁

仲未有文

啫係咁，你係真就有興趣睇啫，假嘅就唔好FF咁多啦。唉

一次過追到live 好正

same

睇到濕晒
喺公司想打飛機又唔得

live

Live左

有幾成洗FF

一次過追晒

一次過追到live

加速

Lunch一推

追到LIVE.....

今日冇咁得閒
LUNCH打下,搭車打下
今晚仲要出街
可能出得一,兩篇

等你

bye bye～～～

開始分唔清邊啲係真邊啲係老作

唔知點解睇到想喊

SAD END 即刻BLOCK 樓主+負皮

皮已正

加油樓主

其實都預係一個感性既ending~
梗係啦，太好又話唔現實，太sad又要拎老母出黎～

等你... 雖然預左最後Sad Ending...

有時限既愛情睇到好sad😢

一口氣追到live呀!
皮已正 求bbq.俾我ff到盡頭啦

睇甜故睇到會喊真係第一次

好好睇

一野睇到live，推

傷心甜故

巴打咁比面
SHARE下邊個位喊

放工未?出文未?

巴打要睇下二家姐啦

未呀
應該7點左右出啦

竟然咁多巴打唔識葵司
係時候幫大家腦補返個故仔

葵司真係好撚正

好正喎

再整喊葵司就幫你淨身

講起沖涼,望下隻錶,11點半
"仲未過12點,仲係我生日,係咪仲係想點都得呀"
"下...原來你仲記住架"
"咁仲係咪先"
"哎...唔知呀.."
"唔知者係係啦,我想一齊沖涼呀"
"下...唔好啦...個廁所咁細..."
"我想同你一齊浸浴呀,好啦"
邊講我已經邊起身
"咁...你去放水先...我陣間入黎..."
聽到依句我已經扯晒旗,即刻狗衝去廁所
沖乾淨個身就落水等佢
佢扎起左把頭髮,圍住條大毛巾
"喂呀,唔好望啦...你咁樣我點沖呀"
雖然個浴缸細細個,但好就好在冇浴廉
"係啦,你快D沖完落黎啦,唔係凍親呀"
佢背住我坐係凳仔度開始沖身
既然你背住我都睇我唔到,我緊係繼續望啦
睇住佢用泡泡球由頸開始慢慢擦混全身
依個畫面真係好靚,唔止我,就連細佬都好認同
"我幫你擦背丫"
講完我已經係佢後面,一手搶左佢個泡泡球
佢令轉頭見到細佬已經同佢打緊招呼
"你個咸濕仔,真係冇你辦法"
聽到佢依句者係OK啦
我一手幫佢擦背,一手摸佢雙峰,
擦擦下個泡泡球都唔知掉左去邊,
變成雙手摸佢雙峰,細佬就貼住佢背脊
"點解你咁咸濕架"
佢對手放左上我對手上面
"你咁靚,叫人點忍呀"
"咸濕都咁多籍口"
"我講真架"
佢轉過黎同我面對面,向我索吻
得左,女仔都係鍾意人讚
我曲低少少個人,將細佬放係佢雙腳之間
由於佢身上有泡泡,磨起上黎特別有快感
磨到咁上下,我輕輕按低佢
將細佬放係佢雙峰之間
唔知佢明唔明,我想佢幫我波推
"睇黎你真係睇好多AV喎"
"唔該你丫"我雙手合十
"試下架咋,唔知得唔得架"
講真B尾C頭係有D勉強,不過肯試已經好抵錫
佢將副乳推向中間,再用手指按住我條J
形成一個平台,估唔到咁易就成功左
佢亦開始上下加速
我由上而下咁望落去,見佢DUP低頭好努力咁幫我,真係幾感動
我托番高佢塊面,笑住同佢講
"好舒服呀"
佢比番個笑我,再繼續幫我
我都開始抽插佢條乳溝
"二姑...二姑"
我地一齊加速,全部射晒係佢身上
好在佢望左上黎,唔係實射上佢塊面度
我扶番佢起身,用鍚黎表達對佢既感激
沖番乾淨就一齊浸浴

今晚好夜先番
應該冇文架啦
聽日先補番數

個故幾正

好正呀

點解咁正架

睇到好心up

無限十卜

唔該你丫

Ching, 開始有乾塘嘅感覺

唔該你丫#lm#b

分離從來不易

唔怪得知個時條仔去完日本grad trip就飛左我

女配角

飛田妹真係咁嘅話 我都抵俾佢飛

希望今日唔會令你失望啦

絲打,本故事純屬虛構,勿認真

咁快d寫

岩岩先落床
咬埋個tea先出文

咁就輸左

快啦屌屌屌

由於浴缸太細,佢訓係我身上面浸
"好舒服呀"
"你就好啦,咁短時間舒服兩次"
估唔到佢開始識串我
"全靠你先咁舒服咋"
"我知道我地冇咩時間,所以可以做既都盡量為你做"
"我知呀,我FEEL到架"
"好想留係你身邊..."
佢水汪汪咁望實我
"乖,我一陣就去睇機票"
一邊浸,一邊玩佢對波,邊係度諗
佢可以為左我請假,點解我唔試下呢
浸完之後我WHATSAPP比個老死同事
"大哥全,依兩日公司忙唔忙呀"
"你大哥就去屌架妹,我地成班做到仆街呀"
"下,咁大獲,仲諗住索完你料,同老細請多一兩日假添"
"你諗都唔好諗呀,條傻HI早兩日賭波輸左十個,你同佢講者係申請幫佢出野"
"屌,條能樣輸十個就得,年尾拎兩雞出黎抽獎就推三推四"
"依家市道唔好呀,你自己保重啦,我地夾左依排都唔射波住架啦"
"好啦,唔該晒全哥"
唉,請唔到假者係冇計

"帶我走"
"不了，我睇av算"

"你個賤人，我要將你永遠留低"
佢攞咗把刀出嚟，之後就⋯⋯

唉順住條路肯定sad end
樓豬sad end都得，醒醒定定出多個happy ending啊

食完tea先得一篇文

屌你 你最好請到假比番個驚喜佢

射佢波 比人炒都要留係日本

趁冇人睇電視打陣機先
食完飯出

食完未呀大哥

"睇成點呀"佢係後面攬住我
"未睇呀,諗住試下請假先,但係應該唔得呀"
"係呀,唔緊要啦,過黎食蛋糕先啦"
佢拉我埋梳化,但係我都冇心情食
仲諗緊點樣可以留多一兩日
掉左本護照,上連登問,幫老細含...通通都係個腦度閃過
除左辭職,屋企兩老都退左休
層樓仲有幾年先供完,冇左份工真係搞唔掂
"呀~好能煩呀~屌你老母!"我忍唔住爆出口,不過係用廣東話
但係佢好似聽得明咁,伏係我心口
"唔緊要啦,唔駛勉強架,最緊要依家係埋一齊"
點解佢可以咁溫柔,點解日本妹可以咁能正,點解港女冇屎忽
食完蛋糕佢去左收野
既然請唔到假就直接禁下有冇夜D既機票,但係禁左幾間廉航都冇位
到貴既,ANA冇,HX冇,因航有!
時間19:10,錢75140YEN連稅,剩餘4個坐位
者係用5千幾蚊買9個鐘頭
唉,好能肉尺,買唔落手,我真係冇用
"入黎幫我整D野丫"
"下,好呀"
原來佢已經執完野入左房我都唔知

請假

加速啊

佢開左部NOTEBOOK,坐係床上
"你電腦壞左咩"
"唔係呀,過黎丫"
佢轉部電腦過黎
係一份表格,姓,名,電話,地扯,國籍,護照
原來佢都上網禁機票
睇真D,同我岩岩張因航一樣,唔同既只係佢上旅行社度買
"幫我填左去丫"
"其實...我岩岩都有睇..."
"唔好講住啦,幫我填左先啦"
其實你要我講我都講唔出口,唔通要我同你講好貴唔捨得買咩
"不如聽日先算啦"
"我問過舊同學,佢係旅行社做架,填左係留位先架咋"
"下,係咁既咩"
"拜託你啦"佢攬住我
比佢攬一攬心都軟埋,只好填左先
"咁就乖啦,比你按摩獎勵下你啦"
佢對腳放左上我大比
雖然佢唔算高,不過勝在比例好
加上著左條超短既跑步褲,條腿顯得更細長
"絲打,淨按雙計喎"(廣東話)
我已經按低左佢
我地做左一次愛就訓教了

求下你 娶左佢啦

嗚呀，睇文睇到沉船

屌你，快批返一個月假比主角
睇到我都沉左船

你個名

文呀樓主

文文文文文呢

12點前出
難得有人肯睇
最後兩日我想比心機寫好D

係我工都辭埋！

雖然咁發展落去都係sad ending 居多，但係堅希望有圓滿結局

睇甜故睇到咁緊張，老老柒柒真係第一次

11:57

掛住追故 工都辭埋唔撚番

第四日
有佢係身邊特別好訓,起身已經11點
不過佢又唔係我隔離
一出房門佢就岩岩番黎,一袋二袋原來去左補貨
"做咩唔叫埋我去呀"
"唔怕啦,好近咋"
"但咁樣咪見少左幾分鐘囉"
"嘻,又係喎,SORRY呀"
"快D過黎攬下先"
佢好聽話,行埋黎攬我,好SWEET
"我地今日去邊呀"
"我想去海邊睇下"
"好呀,咁要著比堅尼囉"
"一起身就諗咸濕野啦"
"嘩,比堅尼都話咸濕,依D叫健康性感呀"
"都唔知你講咩,快D去刷牙洗面呀"
梳洗完出黎,佢已經煮緊野
"做咩又煮呀,出去食咪得囉"
"我覺得可以煮野比你食好幸福架"
係咪拍緊日劇呀,咁夢幻既,我真係忍唔住啦
我係後面單手環抱佢,另一隻手摸住佢個肚
"你放心啦,我會努力賺錢,等BB出世架"
"哈哈,你今日咁早就發作"
我跪係度,拉起佢件衫,錫佢肚皮
"太郎,你大個要好好照顧媽咪知唔知呀"
"如果係真既就好啦..."佢摸一摸我個頭
"對唔住呀"我起番身攬住佢
"傻瓜,我都冇事,比我煮埋飯先啦"

準時入場睇

好正

結婚啦佢地

快啲炒老細魷魚呀

帶佢返香港

一野追曬，真係好撚正
但有預感bad ending

我地一齊食飯,一齊洗碗,一齊晾衫收衫,一齊打掃,做咩都一齊
因為我地都知道,今日唔做既就冇機會
"今日可唔可以著依套呀"
我拎住佢套湖水藍雷絲C罩杯胸圍連底褲
"好呀主人,你鍾意我著裙定褲呀,喵"佢握拳放係腮邊扮貓
估唔到佢冇話我咸濕之餘仲陪我玩埋一份
我明既,唔玩冇得玩
等佢化好妝換好衫我地就出發去大阪港
出左站一路沿住海邊方向行
我地去左天保山公園,裡面佈滿櫻花
雖然之前已經影左好多,但係今日天氣好好多,
緊係再影過啦,佢真係點影都咁靚
有幾次我開拍片呃佢話影相,睇番佢一路扮笑等我影真係好可愛
原來依邊都有個摩天輪不過冇上去了
之後我地沿路去左個類似海港城既MALL
係裡面搵間CAFE坐低睇下相
個FEEL好似一對平日好忙,放假難得出遊既情侶咁,唔會趕行程,好休閒寫意
"個邊有水族館呀"
"唔好去啦,我覺得佢地被關住好慘呀"
"好啦,我代表愛協感激你"
"唔知你講咩,不如去坐船丫"
"係既隊長"

今晚收工先
多謝支持

Live 咗
好好睇 好sweet
唔好sad ending

Live咗
帶埋佢翻香港啦

你條仆街真係就咁走左去，我捉你一世不舉

你夠膽作個sad ending，我之後追住你啲post黎屌

強烈要求辭工 或者 帶埋葵司返香港

一齊追住佢嚟屌

Live
你黎個sad ending真係會追住黎屌7你

屌即刻結婚入籍啦

係真既話 我一定娶埋佢

返工真係仆街

唔瞓都追到live

好心酸

我話你知呀！飛田妹個老細都剛剛輸左幾百個！飛田妹一樣咁大膽拎假！你都咪撚怯呀！怯你就輸一世！拎假啦！

弊喇 Live左

當我求下你 唔好作個sad ending 唔係之後追住你D post比負皮

晨早嚟一發先啦好吧？

我求你唔好sad ending

買張機票俾佢一齊飛返香港，攪掂

問下有無得入行，一齊係日本

等左成日啦，文呢

番緊工
夜晚先有文出
多多包含

沉船啦 出文啦

跟本就係你懶得寫多兩日戲份

正確黎講係我冇貨交
勉強寫多兩日都唔會好睇

得未呀

收工
食飯,番家
11點度出文

倒數15分鐘

邊排隊邊影下相,冇耐就上船啦
隻船好大有3層,我地坐係露天個層吹海風,拖住手仔睇風景
"好在你陪我咋,我一個人都唔敢黎"
"點解呀,一個人仲FREE啦"
"咁人地女仔黎架麻"
"咁你仲想去邊呀,我陪你去丫"
"仲有一個地方,不過夜D先話你知"
"你好衰架,日光日白講D咁既野"
"唔好玩啦,講真架"
"好啦,你想去邊我都陪你去"
"抵錫"
我冇記錯應該係佢第一次係咁多人既地方主動錫我

live 咗，樓豬加油！

抵錫

睇到我都沉船

啲景點全部都去過，好有畫面
Btw樓主加油

得個幾十字

唔夠喉喎

邊睇波邊打
下半場開波前出

我想睇葵司個波啊

LIVED

今日天氣好好,係船上個景又靚,唔影相拍片真係浪費晒
我決定拍佢片同佢做個訪問留念
"小姐,你好呀,可唔可以同你做個訪問呀"
"做咩呀,唔好影啦"
"喂呀,直播緊架,唔好遮住啦"
"哎呀...唔好啦,頭髮好亂呀"
"唔得呀,開始左啦,小姐請問你叫咩名呀"
"你邊間電視台架"
"依家係我訪問你,你唔可以問番我架,再黎過,小姐請問你叫咩名呀"
"呀...我叫葵司呀,請多多指教"
"葵司小姐你好,你自己一個黎嗎"
"唔係呀,同個痴線佬黎,不過比我踢左落海了"
"咁都好正常既"
"咁請問你平時有冇做開運動既呢"
"有呀,我有做瑜伽"
我真係冇估錯,屁股咁正之迷終於解開
"下,點解我依幾日都冇見你做既"
"喂,你唔係電視台黎架咩"
"哦,係喎係喎,SORRY,咁你依幾日有冇做呀"
"依幾日有個傻佬阻住晒唔得閒做呀"
"其實你唔駛理佢架,自己鍾意咪做囉"
"唔得呀,佢好變態架,一定會趁機整惑我"
"佢唔會架,放心啦"
"但係佢要我著佢指定既內衣出門呀"
"有D咁既事,我睇下係邊件"
我順勢伸手埋去佢胸度
估唔到佢冇縮開,仲雙手叉腰,挺起胸膛等我
話晒都係外面,仲要公眾地方,我又邊會真係摸埋去
"點呀,又話睇既"佢奸笑
比佢將左一軍添
"小姐,我地直播緊架,私人野都都係收番埋先,唔好嚇親觀眾"
"係既,失禮晒"
"多謝晒你接受訪問"
"阿依架多"

好sweet

完場啦 仲有無

沖完涼出多篇

少到咁

加速加速

帶埋葵司返香港

一口氣睇曬 篇嘢好正啊巴打
btw加速

之後佢都拎部電話出黎
"到我訪問番你啦"
咁想玩就陪你玩下啦
"先生你好,請問你點稱呼呢"
"我叫吉村卓呀,你好正喎小姐,今年幾大呀"
"哈...吉村生先你好,請你講野檢點D,我地直播緊架"
"係既,係既"
"聽吉村生先口音,唔似本地人喎"
"係呀,我係香港黎架"
"哦,原來係香港既朋友,請問你自己一個黎嗎"
"唔係呀,我同個靚女黎架,不過靚還靚,佢好小氣架"
"係,不過吉村生先請你明白,靚女係可以小氣既"
"你都好靚女喎,咁你小唔小氣架"我貼埋去露出很想要吧既表情
"呀~唔好咁樣,直播緊架,冷靜D"
"SORRY,職業病,職業病"
"係,了解既,不過都請你檢點D"
"唔好意思,你太正我一時忍唔住"
"為左大局著想,我諗要終止訪問啦,多謝你"
我地一齊睇番兩條片,笑到捧住個肚
周圍D人都望晒過黎,搞到我地都唔好意思,行開去第邊
係外人黎睇我地可能好白痴,好無聊,
但對我地黎講已經可以笑足一日

呢家你搞到我地沉晒船 樓主你要負責

好有feel 支持你架!!!!

唔要bad end

喺公司睇呢篇睇到好sweet咁傻笑
樓主你搞到我地一個二個沉船呢鋪點計先

Live
巴打既ff會令一眾連登仔都對日本妹沉晒船

一晚追哂
最後一定sad end

唯一happy end 就係條女跟埋主角返香港

呢個post真係連登鐵達尼⋯⋯

其實女主都係香港人

其實係兄妹

"用左一星期,成功令成班連登仔沉哂船"

真係可唔可以有Happy Ending.......

形容得好貼切，重點係知大家都冇好結果

走個時一定好sad

睇到心UPUP
樓主,文呀

琴日一氣呵成咁追曬,好有feel,令我回想以前同女友D片段,一定睇到最後,加油葵C巴打,支持你快D出文。小弟第一次睇甜文,搞到沉曬船,好想溝返一個咁好嘅架妹

Live
加速加速

今晚先有文出
轉工冇耐唔敢成日禁電話

加沒呀 葵c

樓主快啲放工啦

1日睇哂
好正

加速!!!!!!!!!!!

你女朋友係

快快出啦

推推推

樓主 加油

我地行左去船頭
"環球影城呀"佢一指一
"係喎,原來望到過去架"
"你黎大阪都唔去既?"
"單機有咩好去丫,下次同你一齊去丫"
"下次...唔知呢"
屌,順口得滯添
我地都好有默契咁唔提聽日或之後
估唔到咁簡單既對答一時口快破左功
要諗計哄番佢先得
"去樓下食雪糕丫"
佢唔駛我哄已經自我復原,仲幫我帶開埋個話題
咁善解人意既女仔去邊度搵,我好幸福
"好呀,我要食朱古力味"
食完雪糕,再影下相睇下風景就落船了
"依家去邊呀"
"咁凍不如去浸溫泉丫"
"下,但係浸溫泉要男女分開架喎"
"係既咩,我睇電視個D唔駛架"
"依度市區黎架,邊有私人溫泉呀"
"原來冇架,等我仲諗住可以黎個一泊一日中..."
"夠啦~冇呀"
我都未講完,好想講埋個幾隻字呀
"丫,不如去左我想去個度先"
"拿,講明先呀,LOVE HOTEL個D地方我唔去架"
"係啦,吉村先生"

出住一篇先
要到12點左右先出到

個故好有feel呀，好耐冇見到個故會令我沉船

樓主好成功咁用女主表現出香港男仔好難享受到ge女性可愛體貼溫柔
仲要係日本女仔

加速出文,上左癮,好辛苦

仲有十五分鐘

十分鐘

五分鐘

夠鐘

屌，踢完波落大雨依家先走到
1點左右出
sorry各位大哥

大雨到沉左船

一晚追完
sad爆
希望樓主現實與情人終成眷屬啦

我都沉左你船

劇透定
一陣個篇你地屌鳩主角好啦
我≠主角
唔好屌鳩我
我係企係大家果邊架

樓豬邊頭踢

娶佢呀

唔通係sad end

佢帶左我去難波一個大型商場
"依度有咩特別呀"
"好快你就知"
原來佢帶左我黎旅行社,係尋晚上網睇到個間
我企左係門口冇入去,我大概估到佢想點
"快D啦,又話陪我黎既"佢拉左我埋櫃台
"先生小姐你地好,請問有咩幫到你地呢"
"我尋晚上網留左機位黎比錢架"
"咁麻煩比護照我核對一下"
"先生,護照呀"佢笑住望實我
係職員同佢既壓力下,我半推半就拎左比佢
"已經完成核對啦,請問想比卡定現金"
"現金丫"佢已經拎緊錢出黎
"喂,唔好啦,我自己碌卡得啦"
"你聽我話一次好冇"佢按住我隻手
"但係...."
我未講完佢已經比好錢
依刻我覺得自己真係好撚肉酸
明明尋晚自己可以買到,但係又嫌貴,到頭來竟然要佢幫我比錢
佢為左我可以拎幾萬YEN出黎,我呢,到底我為佢做過D咩,我無地自容
"小姐多謝你,歡迎下次再光臨,拜拜"
我聽到依句說話,就好似個職員同我講
"你睇下你,買機票要條女幫你比錢呀,你係咪男人黎架"
"好野,搞掂啦,去食飯咯"
我DUP低頭行,幾步路好似行左好耐咁,我覺得成個旅行社既人都指住我黎笑

垃圾仔

維園呀

點有顏臉回江東見父老

等到好耐,咁少貨,唔夠喉

肯比錢去飛田新地玩，唔肯為條女比錢改機票
btw船已沉，好想有happy ending

我已經出左文先敢去沖涼架啦
d對白我要度好耐架
改完又改
又驚有bug唔夠真實唔好睇
所以出前要校對埋之前個d

話時話你地有冇睇到邊度有bug

咁好既女邊到搵... 如果最後都唔係happy ending真係... 唉...

嗱 人地幫你俾左幾皮野 點都要娶人地先夠真實呀

下個月再黎睇 應該就結局

睇到要個女仔俾錢個下燥左

有
邊會有咁正既女

睇到個女女幫男主俾機票錢，覺得好冇面，自己去旅行，不話已經唔可以請多幾日假(香港好x多工都仆街)，仲要個女女俾機票錢，係7，依d女女係香港都絕q曬種，葵C巴打識運用香港男仔對日本女女嘅印象，再演繹係依篇文到，勁。衰在要個女女俾機票錢，睇完好心痛

做男人做到咁，樓主不如開個post表現切左佢，一定仲多正評

見到葵司做到咁有d心up

辭職啦屌你老母

希望樓豬埋單啦

無出息,人地咁辛苦搵埋D錢就俾你敗哂

洗人皮肉錢

Sad end 一定好多負皮

咪講左屌就屌主角囉
做咩仲追住我黎屌

出文出文出文

女主真係好正
對日本女仔充滿幻想

唔係咩叫沉船

BTW今晚先有文

即係證明大家都沉晒船

我沉船啦

癡線條女咁正都幾難唔沉船

人地啲錢係要俾幾多個大叔屌完先有！你用人啲錢？你可唔可憐呀仆街！！

請問幾時有文？我沉左船啦

失戀睇甜故

內心不好受

跪求男女主有情人終成眷屬

應該10點度啦
希望準時收工啦

巴打加油
搵多d野比自己忙
做多d運動
好快就過

叫主角它朝要還俾佢 最好係
養佢一世喇 佢好可愛呀

快啦 希望係happy ending

可歌可泣

你唔好話俾我哋聽個Ending 係成件事都係發夢！

"你想食咩呀"
"我都係禁番錢比你先"
雖然我已經肉酸左,但咁樣做起碼可以令我有番少少尊嚴
"唔緊要啦,你請我食飯咪得囉"
"你都唔明!"我好大聲
佢比我嚇一嚇,退左兩步
"唔好嬲啦"明明係我嚇親佢,但係佢反過黎安慰我
我嬲?我有咩資格嬲,我連5千幾蚊都唔捨得拎出黎,我只係一個又食又拎既廢柴
"對唔住...我嬲我自己咋...你.."
"我地得番24小時咋,唔好講D唔開心既野啦"佢攬住我唔比我講落去
點解佢可以咁溫柔,我真係值得佢對我咁好咩
"我想食牛排呀,陪我食丫"
"好..."我覺得自己好廢
成餐飯我都冇咩出聲,佢睇得出我仲係唔開心
又鍡我食野,又搵我自拍,用盡方法想我開心番
食完佢拉左我入間LOUNGE BAR

娶佢呀你老尾

屌你老味 唔好影衰港男呀

移民啦你老味
人生有此伴侶夫復何求？？

帶佢返去香港pls

Live! 俾個贊樓主

你唔好掉低佢係日本呀

唉,先前主角咁主動,依家一講到錢同份工已經收曬皮,雖然主角識左女角幾日,但見到女角剛剛同主角拍拖,已經用自己D肉金俾機票錢,咁樣可以去到咁盡男友。主角就咁懦弱，從依件事可以清楚反映出主角對依段感情嘅投入同態度。今鋪唔抵幫,做男仔主動D,唔好咁易段送一段好感情。

屌你老尾人地用肉金換你開心，你就發自己脾氣，睇到好燥 如果有happy ending 就好

負皮係俾你咁樣對葵司嘅

屌
好撚虐心

都好既,飲酒可以令我放鬆D
我一口氣飲左幾杯
"慢慢飲啦"
我一定要將內心既說話講晒出黎,如果唔係我面對唔到佢
"其實我尋晚已經睇左機票,不過我嫌貴冇買到"
"都話唔緊要咯"
"緊要架,你聽我講埋先"
"我覺得自己好冇用,假又請唔到,買機票又要你比錢,對你又唔好,又食又拎"
佢望住我,伸手摸住我塊面
"我覺得值得咪得囉"
"我唔值呀!"飲左酒反而令我有D激動,仲有D想喊
佢攬我埋佢膊頭度
"值架,我覺得你對我好好架,你幫我按摩,幫我收衫,慶祝生日,陪我去海邊,好
多好多"
"我已經冇咩可以失去,如果用錢可以換到既我都覺得值得"
聽到佢咁講我更加忍唔住,眼淚已經流左出黎
我忍住聲咁喊,但溫柔既佢又點會唔知
佢攬實我輕輕咁掃我背
"乖啦,冇事架啦"
"葵司...對唔住...多謝你"我喊左幾分鍾先平伏番

帶佢番香港

娶佢娶佢

求下男主角娶左佢啦

如果人生有個咁既女朋友
做乜都得

走咗去就一世都面對唔到自己

講真
樓豬 真係寫到果種
啲女鍾意你嘅時候
真係任何事都可以為你付出
你想做咩都肯陪你去做
嘅感覺

呢個真
我個ex都有咁同我講過類似既說話
但我自己始終敵唔過自己既自卑感
然後就...

唔帶佢返香港就切左你條J

樓主只係寫出一般港男無謂嘅大男人、自悲感、斤斤計較、無膽～

嫌機票貴又想留耐啲又覺唔值，因為女主角始終都係性工作者～

請唔到假，咪病假囉，睇醫生之嘛～

Any肥，故仔而已，認真就輸了。

你咪就係認撚真左果個

樓主隔離post話 識零日文
好難再追落去

對，我認撚真去睇故仔～
唔係好似其他巴拉（好明顯）係唔係都屌

人地咪一早講左

今晚幾點出文，正文推

今日應該早d
食埋飯，8，9點左右

唔緊要啦
認真睇我好多謝你
屌我咪當推文

Love

半日live 咗
沉曬船

係佢溫柔既安慰下,我開始慢慢釋懷
冷靜過後我諗緊點樣係依24小時內對佢更好
"仲好早咋喎,不如再行下街囉"
"好呀,你想去邊呀"
"去睇下名牌丫"
"下,我冇去過依D地方架"
"咁咪當去見識下囉"
我地去左間H字頭既名店,可能就黎關門,員工多過客,一入去就好有壓迫感
"好恐怖呀,不如走啦"
"唔怕啦,睇一陣者"
冇耐就有個SALES埋黎
"請問有冇睇岩D咩呀"
"我女朋友生日,想送份禮物比佢,你幫我介紹下"飲左酒講野都霸氣D
"喂呀,唔好啦,依度買野一定好貴架"
"你唔簡番件野,我係唔會走架"
個SALES拎左幾件貨出黎,葵司全部都話唔岩
我緊知佢唔想駛錢,但再咁落去都唔係辦法,我決定幫佢簡
"依兩件丫唔該"我拎左對耳環同條頸鏈
"多謝晒,咁我幫你包起去"
"唔好意思,耳環都係唔要啦"葵司叫番個SALES轉頭
"我冇戴耳環架"佢細細聲同我講
"咁麻煩你幫我包條頸鏈丫"
"你咪送左生日禮物比我囉,做咩又送呀"
"鍾意咪送囉"
其實送得出份禮物,我比佢更加開心,因為我覺得我似番個男人
"多謝你呀,不如去影貼紙相囉"
"好呀"
依樣都係情侶必做既事之一,好彩佢諗到者

貼紙相 有咁好嘅女朋友唔好翻香港啦

樓主加油 好好睇
心理都描寫得好到位
睇到我沉船

準備向bad end進發，故事設定

唔好sad ending

去到貼紙相機鋪,佢好開心,部部都行去望下
見到佢咁鐘意,我做左個決定
"不如全部都影囉"
"咁多部點影得晒呀"
"我想影呀,你陪我啦"
"好啦"
影完我地就搭車番屋企
"依幾張比你丫"
"下,影左廿幾張比5張我咋"
"咁其他都影得我靚麻"
"明明全部都唔靚,比晒我啦"我伸手去拎
"唔得呀,依D係我架"佢收都收唔切
"好啦,你鍾意就得啦"
只要佢鍾意,真係咩都冇所謂了
"咁你個幾張比埋我丫"衰妹得寸盡尺
"下,咁又唔好"

今晚仲有無文啊 精神的食糧 唯一的娛樂

係咪最後一個夜晚喇？

最後一晚啦

沖完涼出多篇

今晚出最後一晚?
唔經唔覺咁快完

最後一晚係咪即係會帶佢返香港娶佢啦？

可能，一切只係發夢

我地落車慢慢散步番屋企
"不如去公園坐下"
"怕唔怕凍呀"
"你攬實我咪唔凍囉"
"好,過黎,叔叔攬實"
我地坐番係上次吹蠟燭張長凳度
"估唔到我地生日差一日咋"
"但年紀差左10年呢"
"哈哈,係喎叔叔"
"你知唔知呀,如果個日你冇打比我,我就唔會理你架啦"
"我話買野比你食個次?"
"嗯,因為我認為你只係一個想佔我便宜既咸濕佬"
"我唔係架...之後我好後悔架"
"估唔到你唔止買烏冬,仲買埋蛋糕比我"
"哦,咪住先,咁者係番左屋企都故意唔話我知架啦"
"咁你果日係好過份丫麻,又搞喊人"
"我知既...SORRY呀"
"不過你打黎我好開心架,你比我知道我都會有人關心"
"自從黎左大阪之後,都冇人關心過我啦"
"你爸爸呢"
"佢好忙架,成日周圍去,加上佢再婚之後都好少理我啦"
原來佢一直都冇人依靠,咁堅強係被逼出黎
"咁你有冇諗過番神戶呀"
"有架,我想番去讀書,之前麻麻病左我就停學照顧佢,我想番去完成個大學"
"咁我地下次再見咪係神戶囉"
"或者到時我有男朋友唔得閒理你呢"
如果真係有人好好照顧佢既都係好事
"又係喎,咁靚女,一定好多人追"
我摸住佢面額,好似佢下一秒就會比人追走咁,好唔捨得
"我凍呀,攬住我丫"佢紅眼眼
"好,叔叔攬"紅既唔止佢
我地攬住對方伏係膊頭,係見唔到對方既情況下喊晒出黎
"我...驚..我會...唔捨得...你呀"
"我...都係...你要...好好照顧自己...知唔知呀"
"我...真係...好鍾意...好鍾意你..."
"我都係...我好...好鍾意葵司"
終於雙方都唔再忍,將所有情感表達晒比對方知道
一直到雙方都喊完為止先分番開
"番屋企啦"我幫佢刷乾最後一滴眼淚
"嗯.."
我地好似預習定聽日既離別咁
可能提早釋放出黎,聽日就會冇咁難過

你講緊邊個葵司先？

第一次Lm俾咗你
我唔要sad ending

寧願結局係long d都唔想sad end

中出即飛 然後帶住個B黎香港搵樓主復仇

求下你happy ending
最多我每日打少一次飛機

End了?

今晚冇文啦
個故未完

正常你一日打幾次

三四次
最多7次

好好睇 一氣呵成追到LIVE
好似親歷其境咁
係有限既相處時間 愛情總是特別美好

唔想完呀

翻黎做港豬做乜撚 留係日本啦

唔知點解將樓豬 男主角個角色自動代左灘叔入去

咁既話 個故仲可以順手轉型成為
喜劇 / 恐怖 路線

Happy ending

一係帶佢走一係留喺日本啦好嘛

一路睇一路有目黑做bgm
唔捨得佢完

sad end的話
負皮+狙擊樓豬

其實sad end都冇計，作品要原汁原味，冇咩大改動先好睇，葵c不如寫2個end,一個跟原路線，一個係if cause,方便眾巴打接受

我要文阿

好鍾意目黑

其實我覺得最SAD已經係公園傾計個段
我一邊寫仲滴左幾粒眼淚
諗番都覺得自己痴痴地線

今晚完DAY4

指定動作
今晚幾點出文?

今晚夜小小
一次過出篇長既完DAY4

葵巴 好心酸呀
咩ending都好 好想睇落去 可唔可以長篇呀 精神食糧想食耐d

唔樂咁啦

都係個句啦,已經山窮水盡冇貨賣
我諗大家覺得好睇應該都係因為D對白,SWEET野.
用到第4日已經用得7788
所以唔會勉強加長了
結局一定盡力寫
希望寫得出我想要個感覺啦

其實係好事黎
感動到自己先感動到其他人麻

開心嘅結局令讀者對人生感到希望
都係一種幸福嘅感動來

你就咁走左去？我仲以為又有甜

加速,好難受

lm

有冇紙言link?

冇搞呀
用追故MODE啦
THX

進度如何?

番到屋企我地就衝入房
我地都需要對方既愛去填補番頭先喊完既空虛
我壓左佢上床,佢攬實我,我地瘋狂接吻
我除佢件毛衣,露出佢件湖水藍
"鍾唔鍾意呀"
"我簡既緊係鍾意"
我一口錫埋去,雙手跟進去摸
慢慢越錫越落,除埋佢條褲繼續錫,大腿,小腿
然後將佢打側身
再慢慢由小腿,大腿,屁股,腰,背,膊頭錫番上去
我錫遍佢全身後,佢反過來壓番我,除我衫褲
大家身上都只剩內衣褲
佢坐係我鼓脹既巨龍上
用佢濕透既鮑魚磨擦我既巨龍
我坐番起身,雙手摸住我親自挑選既湖水藍
再將兩邊胸圍向內收,露出已經微凸既乳頭
我時錫時咬,佢發出微弱哼聲
我抱起佢放上梳妝台,再將佢雙腳推開成M型,退去佢內褲欣賞
"好靚"
"唔好啦..."
佢伸手遮住,另一手扶起我向我索吻
佢拉底我條底褲,我順勢除埋
然後手握巨龍磨佢陰蒂
我轉身諗住去拎套,佢拉番我埋黎
"今日可以...期間限定"佢笑笑口
"咁我唔客氣啦"我心花怒放
再握番巨龍,係佢陰唇磨擦,大家既聖水互相交混
"我黎啦"
"嗯..."
我好慢咁成條入,成條出,重覆十幾次
"要..."
佢開始忍唔住,雙手扶住我腰邊,示意我要加快速度
"攬住我"我命令佢
佢環抱我後頸,身體靠前
我兩手兜住佢大比企起身,將佢抱起半空
再回應佢岩岩既要求快速抽插
"呀...好...好深"
"係咪好舒服"
"嗯...係呀...就得..."
聽到佢咁講我更加賣力,滿足到佢係我既成就
"呀...呀...嗄"
係我加緊努力下,佢陰道收縮,成功上山
抱左咁耐我都體力不繼,放番低佢係床邊繼續
無套實在太舒服,幾分鐘後我已經頂唔住
"我想射啦"
"好...外面..."
係射前一刻我拎番出黎,射晒係佢肚皮上
"咁多既"佢台頭望一望
"可能今朝食左蛋掛"
"哈哈,咁聽朝再煮比你食"
休息左一陣我地一齊沖涼,互相幫對方吹頭髮
我地係床度一齊重溫番依幾日影既相,SEND番比對方
"你聽日諗住搭咩去機場呀"
"應該南海特急掛"
"好快就到架"
"40分鐘左右啦"
"不如...我聽日唔送你啦...好唔好呀"
"都好既,你一個人番黎我都唔放心"
"唔好,都係聽日先算啦"
"唔緊要啦,一來一回好遠架,又要轉車"
"一於聽日先算啦,我眼訓啦"
好明顯佢對於聽日要發生既事好不安,但係又可以點呢
依家唯一可以做既就係攬佢係懷內哄佢訓

正到飛起

肯肯定有咗

bad end

爸爸唔好唔要我

樓主，寫得好正！

題外話，硬係有柒頭要攪禍個mood~
爸乜撚呀屌～

Day 5 寫打風/地震 停飛焗住要留多幾日得唔得

巴打今晚出多篇啦

Day 5 世界末日
然後 就沒有然後了～

第一次喺甜故留名
寫得好好睇呀！
感覺會sad end添點算

樓主 你寫到咁好難唔沉船
我只求好頭好尾

就快完喇

寧願走甜，都唔想要sad ending...

根據劇情發展，條女分分鐘跟埋去香港

今晚高潮泆起

唉
放假先黎病
夜D先有文出了

Take care bro
等睇你出故

當我訓醒既時候，曚住眼見到一片白光
感覺到褲檔下濕了一大半，唔通係葵司想最後一日用含醒我既方法當送機前既最後一炮？
見到葵司咁落力，我無打開眼打算等佢落力啲吹
我繼續合番埋雙眼，完成日本之旅既最後一發

啊～我射了

然後我打算準備起身執拾下行李離開葵司屋企前往機場

但我聽到側邊好多人走黎走去，接住就係一個廣播聲
「本班航機經已到達日本關西機場，多謝乘撘國泰航空，祝你有一個愉快既旅程」
我即刻張開眼，發覺自己既然係飛機上面
咩話？姐係話我呢五日同葵司既經歷都係我上機後發既春夢？
我再望下自己條褲，濕撚哂
屌，我發春夢發到射埋出黎

當我整理好頭緒既時候已經為時已晚，副機長同保安將我扣上手扣，當我做痴漢拘留我。

-完-

屌你我以為係真

屌你
最撚on9既ending

BTW文筆唔錯

多謝

on9

第五日
6:30AM
我地好早就醒
大概係知道訓多一分鐘就者係見少一分鐘啦
我地冇即刻起身,而係訓係度繼續望住對方
好似離開一眼就會唔記得對方既樣咁
"好凍呀,唔想起身添"
"埋黎叔叔攬住就唔凍架啦"
佢靠埋我胸口,我錫佢額頭
"仲凍唔凍呀"
"唔凍,好溫暖"
佢要既就係咁簡單,一個擁抱,一個KISS
係我仲比到佢既時候,我一定比晒佢
我地再訓多陣,直到冇晒睡意先起身刷牙洗面
"不如今日我煮比你食丫"
"下,唔得唔好勉強喎"
"咁後生點會唔得呀"我拉開條褲望下細佬
"一早你又發作啦"
"你要唔要驗下呀"我捉佢隻手埋黎
"呀~唔要呀,一早就咁咸濕"
"你冇聽過MORNING Q咩"(廣東話)
"@#%#$^#$"佢都講左堆我聽唔明既野

睇嚟都係

喂點啊大佬，唔係的一篇啊嘛

可唔可以出多篇?

一篇照殺

訓到溫溫鄧鄧
沖完涼出多篇

多謝,溫緊書都追你文

嘩 除左褲就stop 好凍
我無葵司俾溫暖我

我開始煮早餐,佢係旁邊影我
我煮下又擺下POSE比佢影,盡量比佢影多D留念
差唔多煮好我就叫佢埋梳化等
"我鍡你食丫"我拎住份早餐坐係佢旁邊
"你個份呢"
"我鍡完你先食"
我鍡佢既意思係指當佢BB仔咁,只需要打開個口就有得食個隻
最後一日,我要捧佢係手心,當佢公主咁看待
"哈哈,咁樣食野好搞笑呀"
"你依家係葵司BB黎架"
"BB想飲牛奶呀"
"好呀,我去雪櫃拎"
行左幾步,佢係後面攬住我
"唔可以,唔可以離開我超過3步"
"咁樣咪一定唔會超過囉"我咩起佢
"你真係叻呀"佢錫左我一啖
食完早餐,我話想去超市行下
我想幫佢買定多D日用品,幫佢拎番屋企
等佢唔駛好似尋日咁,自己一個女仔抽番屋企咁辛苦
"洗頭水3支,沖涼3支,護髮2支,罐頭廿罐,仲有米呢,米食咩牌子架"
"唔駛啦,上個禮拜先買左咋"
"唔好,米最重呀,順便買埋啦"
我推住手推車,邊行邊講
"我真係識得照顧自己架"佢停低拉一拉我衫尾
"咁你都要比機會我學下照顧人架"我拖番佢埋黎
最後係我堅持下由我埋單,再抽晒番屋企
雖然抽咁多野真係好甘,但我好開心,起碼我覺得自己有野可以為佢做到

唉睇到樓主個故諗番好多野
當年我係外國又係有個日本女朋友對我好好
但我唔係好珍惜
明知佢就生日都為左慳少少錢早左番香港唔同佢過
而家已經無聯絡，但真係好後悔

奉勸各位真係唔好因爲少少錢就放棄同條女/朋友/親人既時光，錢幾時都可以搵返，人過左就無啦

我都覺,感情走左好難追得番,錢可以再搵過

為咗佢，帶佢返香港或者留係日本啦

喺舊登過黎第一個追嘅故

每睇完一篇都好怕下一篇就完

有洋蔥

Live!

追到生活

追到live 明明好sweet 但係一諗到有限期就好sad

樓上兩位個名

屌，我笑左

樓主我唔介意你寫男主角中六合彩劈炮從此同葵司一齊生活嘅狗血劇情就到聽日

求吓樓主寫個happy ending

唔講都冇發現

今晚幾點出文?

快啲岀文啦，好緊張

由舊登過黎之後都好少留名
呢個post高質要支持吓

屌咳到甩肺
今晚都係夜D出啦

開左追故mode得d username
笑到仆街

OK 最重要有好ENDING

唔好掛住追上海出trip個po唔打文

"快D坐下先啦,累死你啦"
"唔會呀,抱起你都..."
我未講完佢已經攬住左我,好用力
"多謝你為我做咁多野"
"比起你為我做既算得D咩丫"
然後佢拖我入房
我坐係床邊,佢坐上我大比,我地接吻,擁抱
我地錫左好耐好耐,好需要對方
因為我地都知道今次係最後一次同對方做愛
佢跪係地下,除左我條褲
埋頭係我兩腳之間,好比心機,慢慢幫我舔
直到每一寸都舔過,再含落去,佢邊含邊除上衣,胸圍
佢示意我企起身,再手握巨龍放係胸前,原來佢要幫我乳交
我知道因為我要求過佢咁做,佢覺得我鍾意,所以主動幫我
佢實在太體貼,為我付出太多,多到我覺得自己辜負左佢

咁就娶左佢啦

咦 華小姐
做咩過黎呢到睇甜故？
係咪呀堅碌鳩滿足唔到你要自己睇故仔DIY

拎阿翔碌鳩啦

我扶番佢起身同我接吻,再放佢係床邊
我一口氣除晒佢面同底褲,將佢雙腿M開
錫佢兩邊大腿,舔佢陰蒂
"唔好...污糟"佢伸手擋住
"我都唔覺"我拉開佢隻手
然後繼續舔,陰蒂,陰唇,洞口
佢拉番我起身,要我訓上床,再次幫我口交
我地都太想令對方舒服,滿足
佢坐上我度,慢慢放入去,然後騎我
最後一次我感覺到佢特別賣力,胸部搖晃得好緊要
我起身將佢放係床上,拎番主動權
我攬住佢,錫佢,但冇即刻插番入去
依刻我先知道,原來內心既感覺比細佬既感覺黎得重要
我邊錫邊放番巨龍入去
射精前一刻我抽番出黎,射係佢身上
射完之後我地繼續錫左好耐
我地互相幫對方清潔,好想為對方付出
清潔完再攬住係床度休息

gogogogo

最後衝刺啦

完了吧

見到此post同出面個上海post真係 太大反差

點解明明係甜嘅內容但係越睇越傷感
樓主happy ending

係床攬住訓著 miss左班機

樓豬我愛你 happy ending好嗎

一定要happy ending呀

咁都唔娶佢就切左你條J

有冇諗過幫佢訂埋機票去香港

景雄移民幫到你

可能真係病嬌發作切左佢條J

加速
bad ending就負皮

佢沉你 定你沉佢

佢一早偷偷買左同一班機票
同男主角一齊去香港。

男主角走後一年，再來日本相見時
佢已經有一小孩，孩子父親是...........

究竟係香港定日本，好混亂！

跟黎香港識左第個

"12點啦,咁早起身都過咁快既"
"開心咪過得快囉"
"我送唔送你去機場好呀"
"唔好啦,咁早起身,你好累架啦"
"但係唔送你我係屋企都冇野做"
"咁一係送我去難波"
其實我知道佢送到去邊都一定忍唔住喊
機場番屋企實在太遠,我驚佢喊到失晒神會有意外
"唔好,我都係想跟你去機場"
"唔好啦,好遠架"
"好啦"
"...."
"拜託啦"佢扁晒咀,皺晒眉
雖然知佢係扮出黎,但實在太可愛,敵唔過佢
"咁你應承我唔可以喊架"
"好,唔會喊"衰妹即刻笑番
"你抖多陣,我去執野先"
"都話唔可以離開超過3步咯"
"係喎,咁一齊執丫"
"好呀"

趁未死得出左先
今晚應該窄窄地
好撚病

仆街個故原來仲未完
今朝由第一頁追到尾
依加好頂癮

頂撚住呀樓主

happy ending啊樓主

已經喊緊

點解要俾我睇到咁好嘅估
我以後睇唔番點算

病好寫個靚既good end

病嬌發作？用愛膚堅啦！

小心身子呀

邊個叫我

跪求happy ending bbq都無所謂

睇到喊左

結局個飛田妹買埋自己張機票，跟埋翻香港

今晚出唔到文
收工番屋企食藥早D訓
SORRY

抖下

唔洗sorry 娶佢就得嘞

唔撚係掛.jpg

每篇得個幾十字 仲要……

屌，我特登無睇3-4日，諗住一次過睇埋ending , 但仲未完！

由佢休息下寫個靚既good end啦
有多一兩日比我地幻想下都好啊嘛...

發個夢去ff下篇文點寫呀

屌我以為結撚左 追追吓追撚到live
葵巴快啲抖吓 我要高汁ending
我第一次睇甜故睇到男人老九流馬尿

求happy Ending

等緊

求樓主即場買場票比條女一齊返香港

好好休息

唔使咁急 休息一下 最緊要故事正
但就完了

唔想完又好想樓主快d出文

我要happy ending

全日唔出文

去唔去文都講聲

留名
利申沉咗條飛田妹船

從來未見過出得咁慢都有人吹捧 個人認為只係一斷loop個唔捨得嘅心情 冇咩特別

樓主好返未？

終於頂唔順射左波
比我抖下先
今晚出文

Take care

痴撚線
病到禁完錢冇拎就走左
去到診所冇錢比又禁過
好煩呀

撳左好多？

小心身體

500,希望冇比人拎左啦

好期待個結局係點呀

仲有幾多篇先到結局

我一次過放晒D衫落0急,佢就逐件逐件同我摺番好
"唔好摺啦,番到香港都要洗"
"摺左多D位放野麻"
我知道佢想為我做多D野,就好似我幫佢買日用品咁
咁樣做唔止係想幫對方,更加多既係為左滿足自己
所以我冇再阻止佢,靜靜地坐係隔離
"睇下,多左幾多位"
"真係喎,好在有你幫手咋,抵錫"
講完佢就嘟起個嘴仔等我
"我地幾點要出門口呀"
"6點要到機場,4點半左右啦"
"咁我煮飯比你食先,然後沖涼化妝就差唔多啦"
"好呀,我幫你手丫"
"唔駛啦,你今朝煮左早餐"
"我講沖涼喎"
"救命呀,到底你係咩構造架"
"唔係呢,真心想幫你架"
佢都冇我咁好氣,冇理我就行去煮飯
到目前為止氣氛都好SWEET,希望可以KEEP到上機啦

我係隔離睇佢煮飯,見佢邊煮邊maymay嘴笑
就諗番起佢尋日講個句"我覺得可以煮野比你食好幸福架"
聽完真係甜到入心
"做咩呀"
"睇你煮飯囉"
"緊係又諗埋D奇怪野啦"
"今次冇呀"
"咁諗緊咩呀"
"諗緊...有個咁好既女仔煮飯比我食,真係好幸福"
"講野都冇句真"
雖然佢咁講,但係見到佢DUP低頭忍住笑,就知佢其實聽到係好開心
我冇再打擾佢,我知道佢想好好咁為我煮埋最後一餐
"一定要食晒去架"
"收到,我唔客氣啦"
佢係咁夾比我,我照單全收,夾幾多食幾多
"好好味呀"我塞到成口都係
"慢慢食啦"
食完我地一齊洗碗,真係全日都冇離開對方超過3步,直到佢話去沖涼

live左

live 咗 too

今日完故？

"又話唔可以分開,講大話"
"你乖啦,我想好好打扮下同你出去呀"
"哦,原來嫌我阻左你"
"唔係呀,等我一陣啦,好快,10分鐘"
"如果過時我直接入去架"
"係啦"
佢錫左我一啖就拿拿聲衝入廁所
雖然我大過佢成10年,但係就成日扭佢計
因為我知道溫柔既佢一定會哄我,相比起以前個幾隻港女,算吧啦
已經超過左10分鐘,但係我冇入去
我驚佢出黎一冷一熱會凍親,拎住條大毛巾等佢出黎
"快D嬲住先,凍呀"
"估唔到你今次咁乖喎"
"你標籤左我者,入房先啦,開左暖氣呀"
"你抱我去丫"
講完佢已經跳左上黎樹熊咁攬住我
"我幫你吹頭髮丫"
"好呀"

今日係咁多啦
多謝咁多位巴打支持

今日進度良好

樓主加油
希望有個好睇既尾

屌,咁樣live左

帶佢返香港啦

唔好比佢繼續

Ps前幾日我做左個女仔對家係台妹

唔好沉船啊巴打

keep住直

沉左幾日
呢加都妹返小陷

我又係講我中意你啊一齊個d佢話好

之後琴日佢話我邊有講個
個下我心勁痛

唔係為佢改
我為我ex改

點解可以仲係live緊

好正 一次過由頭睇到Live
文呀 文呀 停唔到

屌！文呢

佢好配合我,嘟嘴會錫番我,伏係佢度又會摸下我個頭,一D都冇唔耐煩
點解明明我係個大男人,會變左個女人咁,佢真係有種講唔出既魔力
化好妝佢叫我一齊簡衫,其實佢著咩都咁好睇,又有咩所謂
不過我知道佢係想滿足我既佔有欲
"幫我戴丫"佢拎起我送條頸鏈
"好呀"
佢坐係床邊,我彎腰係佢面前,慢慢幫佢戴上,然後捉住佢雙手
"鍾唔鍾意呀"
"鍾意你多D"
"咁我拎番架啦"
"好呀,不過你要留低"
我定左幾秒唔識答,本來諗住講笑同佢玩下,估唔到佢會咁講
"講笑咋,你係度阻住晒我呀"
佢幾時都係咁體貼,知我尷尬主動幫我解圍
"對唔住呀"
"傻瓜,你一早就預左今日走架啦,係我貪心者"
"趁仲有時間,不如幫你按摩下"
雖然轉得好硬,但係再唔轉話題氣氛一定會變差
"好呀,麻煩晒啦"
我估佢應該都FEEL到

係咪就快完啦

佢坐係梳妝台前,我係後面幫佢吹頭髮
大家都爭取時間,用梳妝台塊鏡去望實對方
吹完頭我坐係隔離陪佢化妝
趁未出門口,仲可以大大方方咁攬攬錫錫
我嘟起個嘴要佢錫我,又攬住佢伏係佢大比,不停向佢撒嬌
佢好配合我,嘟嘴會錫番我,伏係佢度又會摸下我個頭,一D都冇唔耐煩
點解明明我係個大男人,會變左個女人咁,佢真係有種講唔出既魔力
化好妝佢叫我一齊簡衫,其實佢著咩都咁好睇,又有咩所謂
不過我知道佢係想滿足我既佔有欲
"幫我戴丫"佢拎起我送條頸鏈
"好呀"
佢坐係床邊,我彎腰係佢面前,慢慢幫佢戴上,然後捉住佢雙手
"鍾唔鍾意呀"
"鍾意你多D"
"咁我拎番架啦"
"好呀,不過你要留低"
我定左幾秒唔識答,本來諗住講笑同佢玩下,估唔到佢會咁講
"講笑咋,你係度阻住晒我呀"
佢幾時都係咁體貼,知我尷尬主動幫我解圍
"對唔住呀"
"傻瓜,你一早就預左今日走架啦,係我貪心者"
"趁仲有時間,不如幫你按摩下"
雖然轉得好硬,但係再唔轉話題氣氛一定會變差
"好呀,麻煩晒啦"
我估佢應該都FEEL到

COPY少左段

樓主講真
呢篇故真係令我捻翻好多初戀回憶
同令我好代入 投入
令我呢2星期 每晚收工有個期待

輕輕一推

佢繼續坐係床邊,我係後面幫佢按膊頭
按左陣佢靠後埃係我懷裡,我順勢攬住佢,然後我地接吻
冇耐細佬開始起身,頂到佢背脊,但我冇手多多
反而係佢主動捉我隻手去摸佢
"最後一次..."
"你化好妝換好晒衫唔怕咩"
"咁我幫你"
佢令轉身跪係地下,然後除晒我下身幫我口交
突然咁樣其實我有D驚訝,但實在太舒服,我諗唔到其他野
佢一直埋頭冇望過我,幾分鐘之後
"呀...唔得啦..."
射左之後佢仲好細心,慢慢幫我啜晒出黎,直到細佬變軟
跟住佢入左廁所清潔,全程都冇望過我一眼
我著番褲諗住入廁所搵佢,但係佢LOCK左度門

今日係咁多先
病先黎打結局都幾難頂
剩番1/3左右就完啦

係入面喊

quick

唉，希望佢唔係入左去喊

拜託樓主快d病好俾個最完美既結局我地
happy定sad都冇所謂
反正故仔唔一定happy ending先好睇

我準備好追擊樓主架啦

樓主準備切啫未

睇到響地鐵入面喊咗出嚟

睇呢篇野真係精神分烈, 一路有想喊既感覺但同時係硬住咁睇

上連登禁耐第一次追既故 好正

Live咗😭

原來一路屌一路喊係咁既感覺

咁俾面

快撚D啦

快快快

再唔出文齊齊俾負評

止唔到咳
疑似肺炎
rip

Rip

咁大獲,休息下啦

take care雖然好期待個ending

你誇大啲嘛，次緊急有排等。。。

樓主小心身體

你唔好死呀
葵司走去殉情嘅話
我就屍都將你鞭返生呀

再叫你腦細來燒一疊file比你落去做

諗起葵司就諗起松本潤條撚樣

真係肺炎
個醫生好得
好在初期唔駛留院

好好休息 唔好爛尾就得

呢個post 已完

日日check住又無文真係好辛苦

我係那打素做wor 巴打 今日急症算快

巴打小心身體

F5已爛

樓主個肺已爛
等下啦

咁多位大哥比我抖多兩日
食完藥好迷

再推變1001

唉，屌，個F5制爛左啦

屌 live撚左！
樓豬咪撚sad end
你跳樓都唔掂呀

睇到我都沉晒船

有文未呀

快啲好返

身體要緊Good end重要
記得好返準時出文

保重身體 巴打

樓主 早日康復

仲要兩日

等緊樓主俾個Happy Ending

快d出喇樓主
好想知葵c會點

樓主保重， 可唔可以係happy ending

保重呀。

此post 已完

樓主唔好有事呀

推爆佢等樓主回歸開新post把啦

推爆佢開新貼

樓豬唔好死啊

我未死
仲有半條命
起身,食藥,訓無限LOOP

你點都寫埋個尾先好去呀

推爆佢！

1001

樓主開定新post
Waiting yr ending

輕輕一推等新po

推上1001

就爆啦就爆啦

推爆佢!

993

推爆佢

葵司！我要推爆你

堆